{
  "APP_NAME": "Mifos X",
  "Logged in as": "다음 계정으로 로그인됨",
  "Remember me": "날 기억해",
  "errors": {
    "Email not valid": "이메일이 유효하지 않습니다",
    "Filling Details": "세부정보 작성을 시작하려면 클릭하세요. * 표시 필드가 필요합니다. 자세한 내용을 보려면 다음을 클릭하세요.",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "Searched query resulted more than 200 records": "검색된 쿼리로 200개 이상의 레코드가 검색되었으며 처음 200개 레코드가 표시되었습니다.",
    "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다",
    "Username or password incorrect.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다.",
    "error.msg.charge.attach.to.savings.product.invalid.currency": "충전상품과 적금상품은 통화가 동일해야 합니다.",
    "error.msg.charge.cannot.be.applied.to.savings.product": "`{{params[0].value}} 식별자를 사용하는 요금은 저축 상품에 적용할 수 없습니다.",
    "error.msg.charge.cannot.be.deleted.it.is.already.used.in.loan": "이 청구는 이미 대출 상품 및/또는 대출과 연결되어 있으므로 삭제할 수 없습니다.",
    "error.msg.charge.due.at.disbursement.cannot.be.penalty": "지불 시 부과되는 벌금을 벌금으로 설정할 수 없습니다.",
    "error.msg.charge.duplicate.name": "해당 이름의 청구가 이미 존재합니다.",
    "error.msg.charge.update.of.charge.applies.to.is.not.supported": "요금 적용 대상 업데이트는 지원되지 않습니다.",
    "error.msg.loan.product.close.date.cannot.be.before.start.date": "대출상품 마감일은 시작일보다 이전일 수 없습니다.",
    "error.msg.product.loan.duplicate.charge": "대출 상품은 각 유형별로 한 번만 청구할 수 있습니다.",
    "error.msg.product.loan.duplicate.name": "'{{params[0].value}}' 이름의 대출 상품이 이미 존재합니다.",
    "error.msg.product.loan.duplicate.short.name": "닉네임이 {{params[0].value}}인 대출 상품이 이미 존재합니다.",
    "error.msg.product.savings.duplicate.name": "이름이 `{{params[0].value}}`인 저축 상품이 이미 존재합니다.",
    "error.msg.product.savings.duplicate.short.name": "닉네임이 {{params[0].value}}인 저축 상품이 이미 존재합니다.",
    "error.msg.savingsproduct.unknown.data.integrity.issue": "적금 상품 생성/업데이트 시 예상치 못한 문제가 발생했습니다. 서버에 오류가 기록되었습니다.",
    "validation.msg.charge.amount.cannot.be.blank": "금액은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.amount.not.greater.than.zero": "청구 금액은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.charge.chargeAppliesTo.cannot.be.blank": "요금이 적용되는 항목은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.chargeCalculationType.cannot.be.blank": "요금 계산은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.chargeCalculationType.is.not.one.of.expected.enumerations": "선택한 요금 계산 유형 옵션이 잘못되었습니다.",
    "validation.msg.charge.chargePaymentMode.cannot.be.blank": "청구 결제 모드는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.chargeTimeType.cannot.be.blank": "충전 시간은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.chargeTimeType.is.not.within.expected.range": "선택한 충전 시간 옵션이 잘못되었습니다.",
    "validation.msg.charge.currencyCode.cannot.be.blank": "통화 코드는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.currencyCode.exceeds.max.length": "통화 코드는 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.feeInterval.cannot.be.blank": "매번 반복 충전은 필수입니다.",
    "validation.msg.charge.feeInterval.is.not.within.expected.range": "충전 반복 횟수는 1에서 12 사이여야 합니다.",
    "validation.msg.charge.feeOnMonthDay.cannot.be.blank": "청구 기한은 필수입니다.",
    "validation.msg.charge.name.cannot.be.blank": "이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.charge.name.exceeds.max.length": "이름은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.charges.charge.calculation.type.percentage.allowed.only.for.withdrawal": "수수료 계산 유형이 백분율인 저축 수수료는 인출 수수료에만 허용됩니다.",
    "validation.msg.charges.not.allowed.charge.calculation.type.for.savings": "선택한 요금 계산 유형은 저축 요금에 허용되지 않습니다.",
    "validation.msg.charges.not.allowed.charge.time.for.loan": "선택한 충전 시간은 대출 요금에 허용되지 않습니다.",
    "validation.msg.charges.not.allowed.charge.time.for.savings": "선택한 충전 시간은 저축 요금에 허용되지 않습니다.",
    "validation.msg.charges.savings.charge.calculation.type.percentage.allowed.only.for.withdrawal": "수수료 계산 유형이 백분율인 저축 수수료는 인출 수수료에만 허용됩니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.amount.range.end.incorrect": "이자율 차트의 금액 범위는 공개로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.amount.range.incomplete": "모든 금리 차트 슬래브에 금액 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.amount.range.start.incorrect": "이자율 차트의 금액 범위 시작이 올바르지 않습니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.missing.range": "금리 차트의 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.period.range.end.incorrect": "기간 범위는 이자율 차트의 공개 상태로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.period.range.incomplete": "모든 금리 차트 슬래브에 기간 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.period.range.start.incorrect": "기간은 1로 시작해야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.range.end.incorrect": "기간/금액 범위는 이자율 차트의 공개로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.range.has.gap": "기간/금액 범위는 금리 차트와 간격이 있습니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.range.overlapping": "금리 차트의 기간/금액 범위가 중복됩니다.",
    "validation.msg.fixeddeposit.chart.slabs.range.start.incorrect": "이자율 차트의 기간/금액 범위 시작이 올바르지 않습니다.",
    "validation.msg.fixeddepositaccount.posting.period.type.is.less.than.compound.period.type": "정기 예금 전기 기간은 복리 기간보다 작을 수 없습니다.",
    "validation.msg.loan.allowPartialPeriodInterestCalculation.not.supported.for.daily.calculations": "일일 계산에서는 부분 할부 계산 허용을 true로 설정할 수 없습니다.",
    "validation.msg.loan.allowVariableInstallments.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "변액할부는 일일이자 계산과 함께 사용하거나 부분이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loan.interestRateDifferential.cannot.be.blank": "이 대출에 대한 이자율 차등이 제공되어야 합니다.",
    "validation.msg.loan.interestRatePerPeriod.amount.is.not.within.min.max.range": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.interestRatePerPeriod.is.greater.than.max": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.interestRatePerPeriod.is.less.than.min": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.isInterestRecalculationEnabled.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "이자 재계산은 일일 이자 계산과 함께 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loan.isLinkedToFloatingInterestRates.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "연동 변동금리는 일일 이자 계산과 함께 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loan.multiDisburseLoan.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "일일 이자 계산과 함께 여러 트랜치를 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loan.numberOfRepayments.is.greater.than.max": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 상환 횟수{{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.numberOfRepayments.is.less.than.min": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.numberOfRepayments.is.not.within.expected.range": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loan.principal.amount.is.not.within.min.max.range": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}에서 {{params[2].value}} 사이의 금액이어야 합니다.",
    "validation.msg.loan.principal.is.greater.than.max": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 원금 금액 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loan.principal.is.less.than.min": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.accountingType.cannot.be.blank": "회계 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.accountingType.is.not.within.expected.range": "회계 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.allowPartialPeriodInterestCalculation.not.supported.for.daily.calculations": "일일 계산에서는 부분 할부 계산 허용을 true로 설정할 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.allowVariableInstallments.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "변액할부는 일일이자 계산과 함께 사용하거나 부분이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.amortizationType.cannot.be.blank": "분할 상환 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.amortizationType.is.not.within.expected.range": "할부 상환 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.currencyCode.cannot.be.blank": "통화는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.currencyCode.exceeds.max.length": "통화 코드는 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.description.exceeds.max.length": "이름은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.digitsAfterDecimal.cannot.be.blank": "이 제품에서 지원하려면 소수점 이하 자릿수를 나타내는 숫자를 입력해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.digitsAfterDecimal.is.not.within.expected.range": "소수 자릿수는 {{params[1].value}}에서 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[0].chargeId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정 구성에 대한 수수료는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[0].incomeAccountId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[1].chargeId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정 구성에 대한 수수료는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[1].incomeAccountId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[2].chargeId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정 구성에 대한 수수료는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[2].incomeAccountId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[3].chargeId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정 구성에 대한 수수료는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[3].incomeAccountId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[4].chargeId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정 구성에 대한 수수료는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.feeToIncomeAccountMappings[4].incomeAccountId.cannot.be.blank": "수수료별 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.fundId.not.greater.than.zero": "자금이 유효하지 않습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnInterestCharged.mustBeLessThan.numberOfRepayments ": "청구된 이자에 대한 유예는 상환 횟수 값보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnInterestCharged.not.zero.or.greater": "부과되는 이자에 대한 유예는 0 이상의 값이어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnInterestPayment..mustBeLessThan.numberOfRepayments": "대출상품 '이자지급 유예'는 상환횟수보다 적어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnInterestPayment.mustBeLessThan.numberOfRepayments": "이자 지불 유예는 상환 횟수 값보다 작아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnInterestPayment.not.zero.or.greater": "이자 지급 유예는 0 이상의 값이어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnPrincipalPayment..mustBeLessThan.numberOfRepayments": "대출상품 '원금지급'은 상환횟수보다 적어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnPrincipalPayment.mustBeLessThan.numberOfRepayments": "원금 상환 유예 금액은 상환 횟수 값보다 작아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.graceOnPrincipalPayment.not.zero.or.greater": "원금 지불 유예는 0 이상의 값이어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.inArrearsTolerance.not.zero.or.greater": "연체 허용 한도는 0보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.incomeFromFeeAccountId.cannot.be.blank": "수수료 수입은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.incomeFromPenaltyAccountId.cannot.be.blank": "벌금으로 인한 소득은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestCalculationPeriodType.cannot.be.blank": "이자 계산 기간 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestCalculationPeriodType.is.not.within.expected.range": "이자 계산 기간 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestOnLoanAccountId.cannot.be.blank": "이자소득은 필수 항목입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateCycleNumber.cannot.be.blank": "대출 주기 번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateCycleNumber.condition.type.must.end.with.greterthan": "이자율 대출 주기 변동은 조건보다 큼으로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateCycleNumber.condition.type.must.start.with.equal": "이자율 대출 주기 변동은 동일한 조건에서 시작해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateCycleNumber.not.equal.to.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}와 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateCycleNumber.not.greater.than.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateFrequencyType.cannot.be.blank": "이자율 빈도 기간 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateFrequencyType.is.not.within.expected.range": "이자율 빈도 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.amount.is.not.within.min.max.range": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.cannot.be.blank": "명목이자율 %는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.cannot.be.negative": "명목 이자율(%)은 음수가 될 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.is.greater.than.max": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.is.less.than.min": "명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriod.not.greater.than.zero": "명목 이자율 {{params[0].value}}은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriodPerCycle.amount.is.not.within.min.max.range": "이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriodPerCycle.cannot.be.blank": "이자율 기본값은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriodPerCycle.is.greater.than.max": "이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 이자율 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRatePerPeriodPerCycle.is.less.than.min": "이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 이자율 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateValueUsageCondition.cannot.be.blank": "대출 주기 조건 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestRateValueUsageCondition.is.not.within.expected.range": "조건 유형은 같거나 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestType.cannot.be.blank": "관심분야는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.interestType.is.not.within.expected.range": "관심분야 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.isInterestRecalculationEnabled.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "이자 재계산은 일일 이자 계산과 함께 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.isLinkedToFloatingInterestRates.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "연동 변동금리는 일일 이자 계산과 함께 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.isLinkedToFloatingInterestRates.supported.only.for.declining.balance.interest.recalculation.enabled": "변동금리를 연결하려면 이자 재계산을 활성화해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.loanPortfolioAccountId.cannot.be.blank": "대출 포트폴리오는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxDifferentialLendingRate.cannot.be.blank": "최대 차등 대출 금리 한도는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxInterestRatePerPeriod.is.less.than.min": "최대 명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxInterestRatePerPeriod.not.zero.or.greater": "최대 명목 이자율은 음수일 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxInterestRatePerPeriodPerCycle.is.less.than.min": "최대 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 이자율 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxNumberOfRepayments.is.less.than.min": "최대 상환 횟수 {{params[0].value}}가 잘못되었습니다. 최소 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxNumberOfRepayments.not.greater.than.zero": "최대 상환 횟수는 제공된 경우 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxNumberOfRepaymentsPerCycle.is.less.than.min": "최대 상환 횟수 {{params[0].value}}가 잘못되었습니다. 최소 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxPrincipal.is.less.than.min": "최대 원금 금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxPrincipal.not.greater.than.zero": "제공된 경우 최대 원금 금액은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maxPrincipalPerCycle.is.less.than.min": "최대 원금 금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.maximumGap.not.greater.than.specified.number": "최대 간격은 지정된(최소) 값보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minDifferentialLendingRate.cannot.be.blank": "최소 차등 대출 금리 한도는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minInterestRatePerPeriod.is.greater.than.max": "최소 명목 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 명목 이자율 {{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minInterestRatePerPeriod.not.zero.or.greater": "최소 명목 이자율은 음수일 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minInterestRatePerPeriodPerCycle.is.greater.than.max": "최저 이자율 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 이자율 {{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minNumberOfRepayments.is.greater.than.max": "최소 상환 횟수 {{params[0].value}}가 잘못되었습니다. 최대 상환 횟수{{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minNumberOfRepayments.not.greater.than.zero": "최소 상환 횟수는 제공된 경우 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minNumberOfRepaymentsPerCycle.is.greater.than.max": "최소 상환 횟수 {{params[0].value}}가 잘못되었습니다. 최대 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minPrincipal.is.greater.than.max": "최소 원금 금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minPrincipal.not.greater.than.zero": "제공된 경우 최소 원금 금액은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minPrincipalPerCycle.is.greater.than.max": "최소 원금 금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 원금 금액 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.minimumGap.is.mandatory.when.allowVariableInstallments.is.true": "변수 허용을 선택한 경우 최소 간격은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.multiDisburseLoan.not.supported.for.selected.interest.calculation.type": "일일 이자 계산과 함께 여러 트랜치를 사용하거나 부분 이자 계산을 허용해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.name.cannot.be.blank": "이름은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepayments.cannot.be.blank": "상환 횟수는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepayments.is.greater.than.max": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 상환 횟수{{params[1].value}}보다 작거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepayments.is.less.than.min": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepayments.is.not.within.expected.range": "상환 횟수 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepayments.not.greater.than.zero": "상환 횟수는 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepaymentsPerCycle.amount.is.not.within.min.max.range": "#Repay {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepaymentsPerCycle.cannot.be.blank": "#repayments 기본값은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepaymentsPerCycle.is.greater.than.max": "#Repay {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.numberOfRepaymentsPerCycle.is.less.than.min": "#Repay {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 상환 횟수 {{params[1].value}}보다 크거나 같은 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[0].fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 자금 출처는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[0].paymentTypeId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 결제 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[1].fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 자금 출처는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[1].paymentTypeId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 결제 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[2].fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 자금 출처는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[2].paymentTypeId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 결제 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[3].fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 자금 출처는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[3].paymentTypeId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 결제 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[4].fundSourceAccountId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 자금 출처는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.paymentChannelToFundSourceMappings[4].paymentTypeId.cannot.be.blank": "자금 출처를 결제 채널 매핑으로 구성하기 위한 결제 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[0].chargeId.cannot.be.blank": "벌금 특정 소득 계정 구성에 대한 벌금은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[0].incomeAccountId.cannot.be.blank": "벌금 관련 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[1].chargeId.cannot.be.blank": "벌금 특정 소득 계정 구성에 대한 벌금은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[1].incomeAccountId.cannot.be.blank": "벌금 관련 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[2].chargeId.cannot.be.blank": "벌금 특정 소득 계정 구성에 대한 벌금은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[2].incomeAccountId.cannot.be.blank": "벌금 관련 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[3].chargeId.cannot.be.blank": "벌금 특정 소득 계정 구성에 대한 벌금은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[3].incomeAccountId.cannot.be.blank": "벌금 관련 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[4].chargeId.cannot.be.blank": "벌금 특정 소득 계정 구성에 대한 벌금은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.penaltyToIncomeAccountMappings[4].incomeAccountId.cannot.be.blank": "벌금 관련 소득 계정을 구성하기 위한 소득 계정은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principal.amount.is.not.within.min.max.range": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}에서 {{params[2].value}} 사이의 금액이어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principal.cannot.be.blank": "대출금액은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principal.is.greater.than.max": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 원금 금액 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principal.is.less.than.min": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principal.not.greater.than.zero": "대출 금액은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalCycleNumbers.cannot.be.blank": "대출 주기 번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalCycleNumbers.condition.type.must.end.with.greterthan": "원금 변동은 조건보다 큼으로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalCycleNumbers.condition.type.must.start.with.equal": "원금 변동은 동일한 조건으로 시작해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalCycleNumbers.not.equal.to.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}와 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalCycleNumbers.not.greater.than.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalPerCycle.amount.is.not.within.min.max.range": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}에서 {{params[2].value}} 사이의 금액이어야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalPerCycle.cannot.be.blank": "원금 기본값은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalPerCycle.is.greater.than.max": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최대 원금 금액 {{params[1].value}}보다 작거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalPerCycle.is.less.than.min": "원금 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 원금 금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalValueUsageCondition.cannot.be.blank": "대출 주기 조건 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.principalValueUsageCondition.is.not.within.expected.range": "조건 유형은 같거나 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.receivableFeeAccountId.cannot.be.blank": "수신 수수료는 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.receivableInterestAccountId.cannot.be.blank": "미수금 이자 필수 항목입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.receivablePenaltyAccountId.cannot.be.blank": "벌금미수는 필수사항입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentCycleNumber.cannot.be.blank": "대출 주기 번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentCycleNumber.condition.type.must.end.with.greterthan": "상환 횟수 대출 주기 변동은 조건보다 큼으로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentCycleNumber.condition.type.must.start.with.equal": "상환 횟수 대출 주기 변동은 동일한 조건으로 시작해야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentCycleNumber.not.equal.to.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}와 같아야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentCycleNumber.not.greater.than.specified.number": "대출 주기 번호 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 사이클 번호는 {{params[1].value}}보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentEvery.cannot.be.blank": "마다 상환은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentEvery.not.greater.than.zero": "상환 간격은 0보다 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentFrequencyType.cannot.be.blank": "상환빈도 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentFrequencyType.is.not.within.expected.range": "상환 빈도 유형이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentValueUsageCondition.cannot.be.blank": "대출 주기 조건 유형은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.repaymentValueUsageCondition.is.not.within.expected.range": "조건 유형은 같거나 커야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.shortName.cannot.be.blank": "닉네임은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.shortName.exceeds.max.length": "짧은 이름은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.loanproduct.transactionProcessingStrategyId.cannot.be.blank": "상환전략은 필수입니다.",
    "validation.msg.loanproduct.transactionProcessingStrategyId.not.greater.than.zero": "상환 전략이 잘못되었습니다. {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.loanproduct.writeOffAccountId.cannot.be.blank": "손실 기록은 필수입니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.amount.range.end.incorrect": "이자율 차트의 금액 범위는 공개로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.amount.range.incomplete": "모든 금리 차트 슬래브에 금액 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.amount.range.start.incorrect": "이자율 차트의 금액 범위 시작이 올바르지 않습니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.missing.range": "금리 차트의 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.period.range.incomplete": "모든 금리 차트 슬래브에 기간 범위를 제공해야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.range.end.incorrect": "기간/금액 범위는 이자율 차트의 공개로 끝나야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.range.has.gap": "기간/금액 범위는 금리 차트와 간격이 있습니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.range.overlapping": "금리 차트의 기간/금액 범위가 중복됩니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.chart.slabs.range.start.incorrect": "이자율 차트의 기간/금액 범위 시작이 올바르지 않습니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.depositAmount.amount.is.not.within.min.max.range": "입금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. {{params[1].value}}에서 {{params[2].value}} 사이의 금액이어야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.depositAmount.not.greater.than.zero": "기본 입금액은 양수여야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.inMultiplesOf.not.zero.or.greater": "기본 입금액은 양수여야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.maxDepositAmount.is.less.than.min": "최대 정기 입금액 {{params[0].value}}이(가) 잘못되었습니다. 최소 반복 입금액 {{params[1].value}}보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.maxDepositAmount.not.greater.than.zero": "최대 입금액은 양수여야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.minDepositAmount.not.greater.than.zero": "최소 입금액은 양수여야 합니다.",
    "validation.msg.recurringdeposit.posting.period.type.is.less.than.compound.period.type": "정기 예금 전기 기간은 복리 기간보다 짧을 수 없습니다.",
    "validation.msg.recurringdepositaccount.posting.period.type.is.less.than.compound.period.type": "정기 예금 전기 기간은 복리 기간보다 짧을 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsaccount.posting.period.type.is.less.than.compound.period.type": "저축 계좌 전기 기간은 복리 기간보다 짧을 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.annualFeeAmount.cannot.be.blank": "연회비 금액은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.annualFeeAmount.not.zero.or.greater": "연간 수수료 금액은 제공된 경우 0보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.annualFeeOnMonthDay.cannot.be.blank": "해당 월 및 일자에 발생하는 연회비는 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.currencyCode.cannot.be.blank": "통화는 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.description.cannot.be.blank": "설명은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.description.exceeds.max.length": "설명은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.digitsAfterDecimal.is.not.within.expected.range": "입력한 소수 자릿수는 `{{params[0].value}}`이며 {{params[1].value}}와 {{params[2].value}} 사이의 숫자여야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.incomeFromFeeAccountId.cannot.be.blank ": "수수료 계정 수입은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCalculationDaysInYearType.cannot.be.blank": "이자 계산(연간 일수)은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCalculationDaysInYearType.is.not.one.of.expected.enumerations": "이자 계산(연간 일수)은 `[ {{params[1].value}} ]` 중 하나여야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCalculationType.cannot.be.blank": "이자 계산 유형은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCalculationType.is.not.one.of.expected.enumerations": "이자 계산 유형은 `[ {{params[1].value}} ]` 중 하나여야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCompoundingPeriodType.cannot.be.blank": "복리이자 기간은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestCompoundingPeriodType.is.not.one.of.expected.enumerations": "복리이자 기간 값이 유효하지 않습니다. `[ {{params[1].value}} ]` 중 하나여야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestOnSavingsAccountId.cannot.be.blank": "적금 이자는 필수입니다",
    "validation.msg.savingsproduct.interestPostingPeriodType.cannot.be.blank": "이자공시기간은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.interestPostingPeriodType.is.not.one.of.expected.enumerations": "이자 전기 기간 값이 유효하지 않습니다. `[ {{params[1].value}} ]` 중 하나여야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.lockinPeriodFrequency.cannot.be.blank": "주파수 고정은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.lockinPeriodFrequency.not.zero.or.greater": "고정된 빈도는 제공된 경우 0 이상이어야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.lockinPeriodFrequencyType.cannot.be.blank": "기간 유형에 대한 고정은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.minRequiredOpeningBalance.not.zero.or.greater": "최소 기초 잔액은 제공된 경우 0보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.name.cannot.be.blank": "이름은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.name.exceeds.max.length": "이름은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.nominalAnnualInterestRate.cannot.be.blank": "명목 연간 이자율은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.nominalAnnualInterestRate.not.zero.or.greater": "명목 연간 이자율은 0 이상이어야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.savingsControlAccountId.cannot.be.blank": "저축관리계좌는 필수입니다",
    "validation.msg.savingsproduct.savingsReferenceAccountId.cannot.be.blank": "저축 참조 계좌는 필수입니다",
    "validation.msg.savingsproduct.shortName.cannot.be.blank": "닉네임은 비워둘 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.shortName.exceeds.max.length": "짧은 이름은 {{params[0].value}}자를 초과할 수 없습니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.withdrawalFeeAmount.cannot.be.blank": "출금수수료 금액은 필수입니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.withdrawalFeeAmount.not.zero.or.greater": "출금 수수료 금액은 제공된 경우 0보다 크거나 같아야 합니다.",
    "validation.msg.savingsproduct.withdrawalFeeType.is.not.one.of.expected.enumerations": "출금 수수료 기간 유형은 필수입니다."
  },
  "labels": {
    "accounting": {
      "Accrual (periodic)": "발생(정기적)",
      "Accrual (upfront)": "발생(선불)",
      "Cash": "현금",
      "NONE": "없음",
      "financialActivity": {
        "assetTransfer": "자산 이전",
        "cashAtMainVault": "메인 볼트에서 현금",
        "cashAtTeller": "텔러에서 현금",
        "fundSource": "자금 출처",
        "liabilityTransfer": "책임 이전",
        "openingBalancesTransferContra": "기초 잔액 이체 대조",
        "payableDividends": "지급 배당금"
      }
    },
    "breadcrumbs": {
      "Home": "집"
    },
    "buttons": {
      "Accept Transfer": "전송 수락",
      "Actions": "행위",
      "Activate": "활성화",
      "Activate Self Service User": "셀프 서비스 사용자 활성화",
      "Add": "추가하다",
      "Add Account": "계정을 추가",
      "Add Charge": "요금 추가",
      "Add Clients": "클라이언트 추가",
      "Add Code Value": "코드 값 추가",
      "Add Collateral": "담보 추가",
      "Add Column": "열 추가",
      "Add Currency": "통화 추가",
      "Add Custom Parameters": "맞춤 매개변수 추가",
      "Add Event": "이벤트 추가",
      "Add Funds": "자금 추가",
      "Add Group": "그룹 추가",
      "Add Option": "옵션 추가",
      "Add Payment": "결제 추가",
      "Add Question": "질문 추가",
      "Add Report Parameter": "보고서 매개변수 추가",
      "Add Role": "역할 추가",
      "Add Rule": "규칙 추가",
      "Add Slab": "슬래브 추가",
      "Add/Edit": "추가/수정",
      "Adjustment": "조정",
      "Advanced Options": "고급 옵션",
      "Allocate Cash": "현금 할당",
      "Applications": "응용",
      "Apply Changes": "변경 승인",
      "Approve": "승인하다",
      "Assign Staff": "직원 배정",
      "Assign Member": "회원 지정",
      "Attach Meeting": "회의 첨부",
      "Attendance": "출석",
      "Back": "뒤쪽에",
      "Bar Chart": "막대 차트",
      "Browse": "검색",
      "Bulk JLG Loan Application": "대량 JLG 대출 신청",
      "Buy Back Loan": "재구매 대출",
      "Cancel": "취소",
      "Cancel Sell Loan": "판매 대출을 취소하십시오",
      "Capture": "포착",
      "Centers Saving Application": "센터 절약 신청",
      "Change Password": "비밀번호 변경",
      "Chargeback": "지불 거절",
      "Charges Overview": "요금 개요",
      "Client Screen Reports": "클라이언트 화면 보고서",
      "Close": "닫다",
      "Close Config. Wizard": "구성을 닫습니다. 마법사",
      "Close Configuration Wizard": "구성 마법사 닫기",
      "Close Custom Parameters": "맞춤 매개변수 닫기",
      "Collapse All": "모든 축소",
      "Collection Sheet": "컬렉션 시트",
      "Committee": "위원회",
      "Confirm": "확인하다",
      "Create": "만들다",
      "Create AdHoc Query": "임시 쿼리 만들기",
      "Create Center": "센터 만들기",
      "Create Charge": "청구 생성",
      "Create Client": "클라이언트 생성",
      "Create Closure": "클로저 생성",
      "Create Code": "코드 생성",
      "Create Collateral": "담보 생성",
      "Create Data Table": "데이터 테이블 생성",
      "Create Datatable": "데이터 테이블 생성",
      "Create Delinquency Bucket": "연체 버킷 생성",
      "Create Employee": "직원 생성",
      "Create Fixed Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Floating Rate": "변동금리 생성",
      "Create Fund": "기금 조성",
      "Create GL Account": "GL 계정 만들기",
      "Create Group": "그룹 만들기",
      "Create Holiday": "공휴일 만들기",
      "Create Hook": "후크 생성",
      "Create Journal Entries": "분개 항목 만들기",
      "Create Loan Product": "대출상품 생성",
      "Create Office": "사무실 만들기",
      "Create Payment Type": "결제 유형 생성",
      "Create Preference": "환경설정 만들기",
      "Create Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준 생성",
      "Create Provisioning Entry": "프로비저닝 항목 생성",
      "Create Recurring Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Report": "보고서 작성",
      "Create SMS Campaign": "SMS 캠페인 생성",
      "Create Self Service User": "셀프 서비스 사용자 생성",
      "Create Share Product": "공유상품 생성",
      "Create Standing Instructions": "상설 지침 작성",
      "Create Surveys": "설문조사 만들기",
      "Create Tax Component": "세금 구성요소 생성",
      "Create Tax Groups": "세금 그룹 생성",
      "Create Teller": "텔러 생성",
      "Create Template": "템플릿 생성",
      "Create User": "사용자 생성",
      "Create more": "더 만들기",
      "Dashboard": "계기반",
      "Day": "낮",
      "Deactivate": "비활성화",
      "Define New Mapping": "새 매핑 정의",
      "Define Working Days": "근무일 정의",
      "Delete": "삭제",
      "Delete All": "모두 삭제",
      "Delete Code": "코드 삭제",
      "Delete Question": "질문 삭제",
      "Delete Selected": "선택된 것을 지워 라",
      "Delete Signature": "서명 삭제",
      "Deselect All": "모두 선택 취소",
      "Disable": "장애를 입히다",
      "Dividends": "배당금",
      "Download": "다운로드",
      "Download CSV": "CSV 다운로드",
      "Edit": "편집하다",
      "Edit Code": "코드 편집",
      "Edit Schedule": "일정 편집",
      "Edit Survey": "설문조사 편집",
      "Edit Job Custom Parameters": "작업 사용자 정의 매개변수 편집",
      "Enable": "할 수 있게 하다",
      "Expand All": "모두 확장",
      "Export": "내보내다",
      "Export to File": "파일로 내보내기",
      "Export CSV": "CSV 내보내기",
      "Export XLS": "XLS 내보내기",
      "Filter": "필터",
      "Foreclosure": "유질",
      "GLIM Application": "GLIM 대출 신청",
      "GSIM Application": "GSIM 애플리케이션",
      "Generate Report": "보고서 생성",
      "Get Parameters": "매개변수 가져오기",
      "Go to next step": "다음 단계로 이동",
      "Group Loan Application": "단체대출 신청",
      "Group Saving Application": "그룹저장 신청",
      "Hide Incentives": "인센티브 숨기기",
      "Home Screen Tour": "홈 화면 둘러보기",
      "Import Center": "수입센터",
      "Import Client": "클라이언트 가져오기",
      "Import Employees": "직원 가져오기",
      "Import Group": "가져오기 그룹",
      "Import Offices": "수입 사무소",
      "Initiate Dividend": "배당 개시",
      "Link Job Step": "연결 작업 단계",
      "Login": "로그인",
      "Manage Groups": "그룹 관리",
      "Manage Members": "회원 관리",
      "Month": "월",
      "More": "더",
      "New Cashier": "새로운 계산원",
      "New Fixed Deposits Account": "신규 정기예금 계좌",
      "New Loan Account": "신규 대출 계좌",
      "New Recurring Deposit Account": "신규 정기예금 계좌",
      "New Savings Account": "신규 저축 계좌",
      "New Share Account": "새로운 공유 계정",
      "Next": "다음",
      "No": "아니요",
      "Parameters": "매개변수",
      "Pattern": "무늬",
      "Pause Delinquency Classification": "연체 분류 일시 정지",
      "Pay": "지불하다",
      "Payments": "결제",
      "Permissions": "권한",
      "Pie Chart": "파이 차트",
      "Post Dividend": "배당 후",
      "Previous": "이전의",
      "Print": "인쇄",
      "Proceed": "진행하다",
      "Reactivate": "재활성화",
      "Recapture": "탈환",
      "Recreate": "재창조",
      "Redirect to New Transaction": "새 거래로 리디렉션",
      "Refresh": "새로 고치다",
      "Reject": "거부하다",
      "Reject transfer": "이전 거부",
      "Release Amount": "출시 금액",
      "Remove": "제거하다",
      "Request OTP": "OTP 요청",
      "Reschedule": "일정 변경",
      "Resend OTP": "OTP 재전송",
      "Reset": "초기화",
      "Reset Password": "암호를 재설정",
      "Retrieve": "검색하다",
      "Revert Transaction": "거래 되돌리기",
      "Run and Download Report": "보고서를 실행하고 다운로드하십시오",
      "Run Catch-Up": "따라잡기 실행",
      "Run Periodic Accruals": "정기적인 발생 실행",
      "Run Report": "보고서 실행",
      "Run Selected Jobs": "선택한 작업 실행",
      "Sell Loan": "판매 대출",
      "Save Changes": "변경 사항을 저장하다",
      "Search": "찾다",
      "Search Instructions": "검색 지침",
      "Settle Cash": "현금 정산",
      "Setup Accounting": "회계 설정",
      "Setup Funds and Reports": "자금 및 보고서 설정",
      "Setup Organization": "조직 설정",
      "Setup Products": "설치 제품",
      "Setup System": "설정 시스템",
      "Select All": "모두 선택",
      "Show more": "자세히보기",
      "Show less": "간략히 보기",
      "Staff": "직원",
      "Staff Assignment History": "직원 배정 내역",
      "Subledger Account": "보조원장 계정",
      "Submit": "제출하다",
      "Summary": "요약",
      "Survey": "조사",
      "Suspend": "유예하다",
      "Take Survey": "설문조사 참여",
      "Transaction Reverted": "거래가 되돌려졌습니다.",
      "Transfer Client": "클라이언트 이전",
      "Transfer Clients": "클라이언트 이전",
      "Unassign Staff": "직원 할당 해제",
      "Undo": "실행 취소",
      "Undo Rejection": "거부 취소",
      "Undo Transfer": "전송 취소",
      "Update Default Savings": "기본 절감액 업데이트",
      "Upload": "업로드",
      "Upload Signature": "서명 업로드",
      "Validate": "확인",
      "Validate OTP": "OTP 검증",
      "View": "보다",
      "View Active Accounts": "활성 계정 보기",
      "View Cashiers": "계산원 보기",
      "View Closed Accounts": "폐쇄된 계정 보기",
      "View Collaterals": "자료 보기",
      "View History": "기록 보기",
      "View Incentives": "인센티브 보기",
      "View Journal Entries": "저널 항목 보기",
      "View Standing Instructions": "기립 지침 보기",
      "View Transactions History": "거래 내역 보기",
      "Waive": "면제",
      "Waive Charge": "요금 면제",
      "Week": "주",
      "Withdraw": "철회하다",
      "View Active Charges": "활성 요금 보기",
      "View Inactive Charges": "비활성 요금 보기",
      "Yes": "예"
    },
    "catalogs": {
      "Interest payment waiver": "이자 지급 면제",
      "Active": "활동적인",
      "account_transfer": "계좌_이체",
      "Accounting": "회계",
      "accounting": "회계",
      "authorisation": "권한 부여",
      "Inactive": "비활성",
      "Loans": "대출",
      "CENTER": "센터",
      "Client": "고객",
      "cash_mgmt": "현금_관리",
      "collection_sheet": "collection_sheet",
      "configuration": "구성",
      "Check Due Installments": "만기 할부 확인",
      "Execute external asset owner transfer": "외부 자산 소유자 이전 실행",
      "datatable": "데이터 테이블",
      "externalservices": "외부 서비스",
      "infrastructure": "하부 구조",
      "interop": "상호 운용성",
      "jobs": "직업",
      "loan_reschedule": "대출_일정 변경",
      "organisation": "조직",
      "portfolio": "포트폴리오",
      "portfolio_center": "포트폴리오_센터",
      "portfolio_group": "포트폴리오_그룹",
      "survey": "조사",
      "transaction_client": "transaction_client",
      "transaction_loan": "거래_대출",
      "transaction_savings": "거래_저축",
      "CLIENT": "고객",
      "Loan": "대출",
      "Savings": "저금",
      "Shares": "주식",
      "Regular": "정기적인",
      "Running": "달리기",
      "Account transfer": "계좌이체",
      "Flat": "평평한",
      "Fund": "축적",
      "GROUP": "그룹",
      "LOAN": "대출",
      "LOAN_CLOSE_OF_BUSINESS": "LOAN_CLOSE_OF_BUSINESS",
      "SAVINGS": "저금",
      "SHARES": "주식",
      "% Amount": "양",
      "% Interest": "관심",
      "% Loan Amount + Interest": "대출금액 + 이자",
      "Disbursement": "지불",
      "Specified due date": "지정된 마감일",
      "Installment Fee": "할부 수수료",
      "Overdue Fees": "연체 수수료",
      "Overdraft Fee": "초과인월 수수료",
      "Tranche Disbursement": "트랜치 지급",
      "Savings Activation": "저축 활성화",
      "Saving No Activity Fee": "활동비 절약",
      "SHAREACCOUNT": "공유 계정",
      "SHAREPRODUCT": "공유제품",
      "SSBENEFICIARYTPT": "SS수혜자TPT",
      "Withdrawal Fee": "인출 수수료",
      "Annual Fee": "연회비",
      "Monthly Fee": "월 사용료",
      "Weekly Fee": "주간 비용",
      "Share Account Activate": "공유 계정 활성화",
      "Share Purchase": "공유 구매",
      "Share Redeem": "공유 교환",
      "Days": "날",
      "Weeks": "주",
      "Months": "개월",
      "Years": "연령",
      "Deposit": "보증금",
      "Withdrawal": "철수",
      "Interest Posting": "관심 게시",
      "Waive Charge": "요금 면제",
      "Pay Charge": "요금 지불",
      "Dividend Payout": "배당금 지급",
      "Accrual": "발생",
      "Initiate Transfer": "송금 시작",
      "Approve Transfer": "이전 승인",
      "Withdraw Transfer": "이체철회",
      "Writtenoff": "상각",
      "Overdraft Interest": "초과인월 이자",
      "Withhold Tax": "원천징수세",
      "Escheat": "복귀",
      "On Hold": "보류 중",
      "Release": "풀어 주다",
      "Release Amount": "출시 금액",
      "Daily": "일일",
      "Monthly": "월간 간행물",
      "SemiWeeks": "격주 간행물",
      "Quarterly": "분기별",
      "Semi-Annual": "반년마다",
      "Annually": "매년",
      "Weekly": "주간",
      "Daily Balance": "일일 잔액",
      "% Disbursement Amount": "지급금액",
      "Average Daily Balance": "평균 일일 잔액",
      "BiAnnual": "격년",
      "360 Days": "360일",
      "365 Days": "365일",
      "30 Days": "30 일",
      "364 Days": "364일",
      "Actual": "실제",
      "Disbursement Date": "지급일",
      "Submitted On Date": "제출 날짜",
      "Per year": "연간",
      "Per month": "달마다",
      "Whole term": "전체 기간",
      "Same as repayment period": "상환기간과 동일",
      "Declining Balance": "체감 잔액",
      "Cumulative": "누적",
      "Progressive": "프로그레시브",
      "Penalty": "패널티",
      "Fees": "수수료",
      "Fee": "요금",
      "Horizontal": "수평의",
      "Vertical": "수직의",
      "Advanced payment allocation strategy": "고급 지불 할당 전략",
      "Past due penalty": "연체 벌금",
      "Past due fee": "연체 수수료",
      "Past due principal": "연체된 교장",
      "Past due interest": "연체이자",
      "Due penalty": "정당한 처벌",
      "Due fee": "납부 수수료",
      "Due principal": "교장",
      "Due interest": "정당한 관심",
      "In advance penalty": "사전 패널티",
      "In advance fee": "선불요금",
      "In advance principal": "사전 교장",
      "In advanced interest": "사전이자",
      "Next/Last installment": "다음/마지막 상환금",
      "Next installment": "다음 편",
      "Last installment": "마지막 할부",
      "LOAN_PROVISIONING": "LOAN_PROVISIONING",
      "Loan Interest Recalculation": "대출이자 재계산",
      "Reamortization": "재상환",
      "equals": "같음",
      "greater than": "~보다 큰",
      "Equal installments": "균등할부",
      "Equal principal payments": "동일 원금지급",
      "Till Pre-Close Date": "마감 전 날짜까지",
      "Till Rest Frequency Date": "휴식 빈도 날짜까지",
      "Adjust last, unpaid period": "마지막, 무급 기간을 조정하십시오",
      "Reduce EMI amount": "금액 감소",
      "Reduce number of installments": "할부 횟수 줄이기",
      "Reschedule next repayments": "다음 상환 일정 변경",
      "None": "수도",
      "Interest": "관심",
      "Fee and Interest": "수수료 및 이자",
      "Creocore Unique": "크레오코어 유니크",
      "Early Repayment Strategy": "조기상환 전략",
      "Penalties, Fees, Interest, Principal order": "위약금, 수수료, 이자, 원금 명령",
      "HeavensFamily Unique": "HeavensFamily 고유",
      "Interest, Principal, Penalties, Fees Order": "이자, 원금, 벌금, 수수료 순서",
      "Principal, Interest, Penalties, Fees Order": "원금, 이자, 벌금, 수수료 순서",
      "Overdue/Due Fee/Int,Principal": "연체/연체 수수료/내부, 원금",
      "Due penalty, fee, interest, principal, In advance principal, penalty, fee, interest": "위약금, 수수료, 이자, 원금, 선불원금, 위약금, 수수료, 이자",
      "Due penalty, interest, principal, fee, In advance penalty, interest, principal, fee": "위약금, 이자, 원금, 수수료, 선납 위약금, 이자, 원금, 수수료",
      "Principal": "주요한",
      "Repayment": "반환",
      "Down payment": "계약금",
      "Charge refund": "청구금액 환불",
      "Charge adjustment": "요금 조정",
      "Waive interest": "이자 면제",
      "Charge payment": "청구지불",
      "Refund for active loan": "활성 대출에 대한 환불",
      "Chargeback": "지불 거절",
      "Default": "기본",
      "Goodwill credit": "영업권 신용",
      "Payout refund": "지불금 환불",
      "Merchant issued refund": "판매자가 환불 처리함",
      "first": "첫 번째",
      "second": "두번째",
      "third": "제삼",
      "fourth": "네",
      "last": "마지막",
      "on day": "낮에",
      "SUNDAY": "일요일",
      "MONDAY": "월요일",
      "TUESDAY": "화요일",
      "WEDNESDAY": "수요일",
      "THURSDAY": "목요일",
      "FRIDAY": "금요일",
      "SATURDAY": "토요일",
      "Interest posting": "관심 게시",
      "Amount on hold": "보류 금액",
      "Percentage": "백분율",
      "Fixed Amount": "정액",
      "Invalid": "유효하지 않은",
      "Withdraw Deposit": "예치금 인출",
      "Re-Invest Maturity Amount": "만기금액 재투자",
      "Re-Invest Principal Only": "본인만 재투자",
      "Interest refund": "이자환급",
      "male": "남성",
      "female": "여성",
      "New": "새로운",
      "spouse": "배우자",
      "father": "아버지",
      "self employed": "자영업자",
      "salaried employ": "급여를 받는 고용인",
      "married": "기혼",
      "unmarried": "미혼",
      "office address": "사무실 주소",
      "residential address": "거주지 주소",
      "Passport": "여권",
      "Id": "ID",
      "Drivers License": "운전 면허증",
      "Any Other Id Type": "기타 ID 유형",
      "Check loan repayment overdue": "대출 상환 연체 확인",
      "Update loan arrears aging": "대출 연체 연령 업데이트",
      "Loan Delinquency Classification": "대출 연체 분류",
      "Add periodic accrual entries": "정기 발생 항목 추가",
      "Accrual Activity Posting on Installment Due Date": "할부 만기일에 대한 발생 활동 전기",
      "Check loan repayment due": "대출 상환 기한 확인",
      "Transfer to Savings": "저축으로 이체",
      "Zero interest after charge-off": "대손충당 후 이자 없음",
      "Accelerate maturity to charge-off date": "만기일을 대금상환일로 앞당기세요",
      "Full Leap Year": "전체 윤년",
      "Feb 29 Period Only": "2월 29일 기간만"
    },
    "commons": {
      "50 characters long": "50자(영문 기준)",
      "12 characters long": "12자 길이",
      "Amount must be": "금액은 다음과 같아야 합니다.",
      "At least one restricted product": "하나 이상의 제한된 제품",
      "At least one role": "역할이 하나 이상",
      "Maximum Value must be": "최대값은 다음과 같아야 합니다.",
      "Minimum Principal": "최소 원금",
      "Minimum Value must be": "최소값은 다음과 같아야 합니다.",
      "Password should be at least": "비밀번호는 최소한",
      "Password should include a": "비밀번호에는",
      "Password should not be more than": "비밀번호는 다음 이하여야 합니다.",
      "a positive number": "양수",
      "a positive number with": "양수",
      "and at": "그리고 에",
      "and must be greater than": "다음보다 커야 합니다.",
      "are": "~이다",
      "be larger than 0 and at most 100": "0보다 크고 최대 100이어야 합니다.",
      "begin with a special character or number": "특수 문자나 숫자로 시작",
      "cannot begin with a special character or number": "특수 문자나 숫자로 시작할 수 없습니다.",
      "decimal places": "소수점 자리",
      "do not match": "일치하지 않는",
      "does not match": "일치하지 않습니다",
      "greater equal to than 0": "0보다 큼",
      "invalid": "유효하지 않은",
      "is": "~이다",
      "Is": "~이다",
      "is required": "필수",
      "least one uppercase": "하나 이상의 대문자",
      "lowercase and special character": "소문자 및 특수 문자",
      "must be": "해야합니다",
      "must be a positive integer": "양의 정수여야 합니다.",
      "must be an integer between -9999 and 9999": "-9999에서 9999 사이의 정수여야 합니다.",
      "must be between 1 and 12": "1에서 12 사이여야 합니다.",
      "must be larger than 0": "0보다 커야 합니다.",
      "must be selected": "선택해야 합니다",
      "must consist of 2 alphabetic characters": "2개의 알파벳 문자로 구성되어야 합니다.",
      "numeral": "숫자",
      "required": "필수의",
      "required and cannot be negative": "필수이며 음수일 수 없습니다.",
      "should": "~해야 한다",
      "on": "~에",
      "Password validation": "비밀번호는 최소 자여야 하며 대문자, 소문자 및 특수 문자 1개가 포함되어야 하며 반복되는 문자나 공백으로 구성되어서는 안 됩니다."
    },
    "heading": {
      "Account Linked Financial": "다양한 금융 활동과 연결된 계정 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 다음을 클릭하세요.",
      "Account Name": "계정 이름",
      "Account Number Preferences": "계좌번호 기본 설정",
      "Account Overview": "계정 개요",
      "Account Summary": "계정 요약",
      "Accounting": "회계",
      "Accounting Rules": "회계 규칙",
      "Accounts Linked to Financial Activities": "금융 활동과 연결된 계정",
      "Accounts linked to Financial Activities": "금융 활동과 연결된 계정",
      "Accruals": "발생액",
      "Active Asset Transfer": "활성 자산 이전",
      "AdHocQuery": "임시 쿼리",
      "Add Account": "계정을 추가",
      "Add Currency Form": "통화 양식 추가",
      "Add Client Identifier": "클라이언트 식별자 추가",
      "Add Journal Entry Form": "분개 양식 추가",
      "Add Loan Collateral": "대출 담보 추가",
      "Add Role": "역할 추가",
      "Add/Edit Currency": "통화 추가/수정",
      "Address": "주소",
      "Adjustment Capitalized Income Transaction": "조정 자본화 소득 거래",
      "Advanced Accounting Rules": "고급 회계 규칙",
      "All Charges": "모든 요금",
      "All Dividends": "모든 배당금",
      "All Interest Rates": "모든 이자율",
      "All Standing Instructions": "모든 상설 지침",
      "All Transactions": "모든 거래 창구",
      "And thereafter, in Multiples of": "그리고 그 이후에는 배수로",
      "Approve Share": "공유 승인",
      "Approve Checker": "검사기를 승인하십시오",
      "Approve Loan": "대출 승인",
      "Assets": "자산",
      "Assets / Liability": "자산/부채",
      "Audit Trails": "감사 추적",
      "Balance": "균형",
      "Block Savings Account": "블록저축계좌",
      "Bulk Import": "대량 가져오기",
      "Bulk Loan Reassignment": "대량대출 재할당",
      "Business Rule Parameters": "비즈니스 규칙 매개변수",
      "COB Catch-Up is": "COB 따라잡기는",
      "Calculate Interest": "이자 계산",
      "Campaign Message": "캠페인 메시지",
      "Capture Client Image": "클라이언트 이미지 캡처",
      "Center Closed": "센터 폐쇄",
      "Center Name": "센터명",
      "Centers": "센터",
      "Change Password": "비밀번호 변경",
      "Charges": "요금",
      "Charges Overview": "요금 개요",
      "Chart of Accounts": "계정 목록",
      "Client": "고객",
      "Client Collateral Details": "고객 담보 세부정보",
      "Client Members": "클라이언트 회원",
      "Client Type": "클라이언트 유형",
      "Clients": "클라이언트",
      "Closing Entries": "마감 항목",
      "Collateral Data": "담보 데이터",
      "Collateral Management": "담보 관리",
      "Collaterals Data": "담보 데이터",
      "Command": "명령",
      "Configuration Wizard": "구성 마법사",
      "Configuration Wizard Setup": "구성 마법사 설정을 성공적으로 완료했습니다.",
      "Configurations": "구성",
      "Configure Fund Sources for Payment Channels": "지불 채널에 대한 자금 출처 구성",
      "Configure Maker Checker Tasks": "Maker Checker 작업 구성",
      "Configure Maker-Checker Tasks": "Maker-Checker 작업 구성",
      "Customer Attributes": "고객 속성",
      "Configure Mifos Organization Needs": "다음 가이드 투어는 조직의 필요에 따라 Mifos를 구성하는 데 도움이 됩니다.",
      "Create Charge": "청구 생성",
      "Create Closure": "클로저 생성",
      "Create Code": "코드 생성",
      "Create Data Table": "데이터 테이블 생성",
      "Create Datatable": "데이터 테이블 생성",
      "Create Employee": "직원 생성",
      "Create GL account": "GL 계정 만들기",
      "Create Holiday": "공휴일 만들기",
      "Create Journal Entries": "분개 항목 만들기",
      "Create Office": "사무실 만들기",
      "Create Report": "보고서 작성",
      "Create User": "사용자 생성",
      "Create fixed deposit product": "정기예금 상품 생성",
      "Create loan product": "대출 상품 만들기",
      "Create recurring deposit product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Savings Product": "절약상품 만들기",
      "Create share product": "공유 상품 만들기",
      "Currency": "통화",
      "Currency Configuration": "통화 구성",
      "Dashboard": "계기반",
      "Default Shares per Client": "클라이언트당 기본 공유",
      "Define New Mapping": "새 매핑 정의",
      "Define Tax Components": "세금 요소 정의",
      "Define Tax Groups": "세금 그룹 정의",
      "Delete": "삭제",
      "Delete Client Signature": "클라이언트 서명 삭제",
      "Delete Checker": "체커 삭제",
      "Delinquency Buckets": "연체 버킷",
      "Delinquency Ranges": "연체 범위",
      "Deposit Frequency": "입금 빈도",
      "Deposit Money To Saving Account": "저축 계좌에 돈을 입금하세요",
      "Deposit Period": "입금기간",
      "Details": "세부",
      "Disable": "장애를 입히다",
      "Disable Withhold Tax": "원천 징수 세금을 비활성화합니다",
      "Documents": "서류",
      "Down Payment": "계약금",
      "Due Collections": "만기 징수",
      "Due Savings Collections": "미납액 징수",
      "Edit": "편집하다",
      "Edit Note": "메모 편집",
      "Email External Service": "이메일 외부 서비스",
      "Employees": "직원",
      "Enable": "할 수 있게 하다",
      "Enable Withhold Tax": "원천세를 활성화하십시오",
      "Entity Data Table Checks": "엔터티 데이터 테이블 확인",
      "Entity to Entity Mapping": "엔터티 간 매핑",
      "Event Settings": "이벤트 설정",
      "Expenses": "경비",
      "External Asset Owner": "외부 자산 소유자",
      "External Services": "외부 서비스",
      "Family Member": "가족 구성원",
      "Family Members": "가족 구성원들",
      "Fees to Specific Income Accounts": "특정 소득 계정에 대한 수수료",
      "Filter holidays": "다양한 사무실을 기준으로 공휴일을 필터링하는 검색 창입니다.",
      "Filter reports by name": "보고서를 이름별로 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter users": "사용자를 필터링하는 검색창",
      "Fixed Deposit Accounts": "정기예금 계좌",
      "Fixed Deposit Details": "정기예금 내역",
      "Fixed Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Fixed Deposit Transactions": "정기예금 거래",
      "Floating Rates": "변동금리",
      "For Pre-mature closure": "조기 폐쇄의 경우",
      "Frequent Activities": "빈번한 활동",
      "Frequent Postings": "자주 게시되는 게시물",
      "Fund Mapping": "자금 매핑",
      "Fund Sources for Payment Channels": "지불 채널의 자금 출처",
      "GLIM Account Overview": "GLIM 계정 개요",
      "GLIM Loans Account Overview": "GLIM 대출 계좌 개요",
      "GSIM Account Overview": "GSIM 계정 개요",
      "General": "일반적인",
      "Global Configuration options": "글로벌 구성 옵션 및 현재 상태. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "Group Details": "그룹 세부정보",
      "Group Members": "그룹 구성원",
      "Group Name": "그룹 이름",
      "Groups": "여러 떼",
      "Guarantee Requirements": "보증 요구 사항",
      "Guarantor Detail": "보증인 세부정보",
      "Guarantors": "보증인",
      "Guarantors Details": "보증인 세부사항",
      "Hold Amount": "보유금액",
      "Holiday": "휴일",
      "identifier id": "식별자 ID",
      "Identities": "신원",
      "Import Employees": "직원 가져오기",
      "Import Offices": "수입 사무소",
      "Inactivate Charge": "요금 비활성화",
      "Incentives": "인센티브",
      "Income": "소득",
      "Installment Amount Variations": "할부금액 변동",
      "Interest Calculations": "이자 계산",
      "Interest Details": "이자 세부정보",
      "Interest Pauses": "관심 일시중지",
      "Interest Rate Chart": "금리 차트",
      "Interest Rate Charts": "금리 차트",
      "Interest Recalculation": "이자 재계산",
      "Interest Transfer": "이자 이전",
      "It is required to add at least one Slab": "하나 이상의 Slab을 추가해야 합니다.",
      "Journal Entries": "분개 항목",
      "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
      "Last Active": "마지막 활성",
      "Liabilities": "부채",
      "List of all codes in the Mifos system": "귀하의 조직에 대한 Mifos 시스템의 모든 코드 목록입니다.",
      "List of all currently available data tables": "현재 사용 가능한 모든 데이터 테이블 목록입니다.",
      "List of all currently available reports": "현재 사용 가능한 모든 보고서 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of all maker checker tasks": "모든 Maker Checker 작업 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of all scheduled batch jobs": "예약된 모든 일괄 작업 목록",
      "List of charges in the organization. For more details click": "조직의 요금 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of chart of all the accounts being used by your organization.": "조직에서 사용 중인 모든 계정의 차트 목록입니다.",
      "List of closures. To know more click": "폐쇄 목록. 더 알고 싶으시면 클릭하세요",
      "List of currencies available.": "사용 가능한 통화 목록입니다.",
      "List of employees in the organization.": "조직의 직원 목록입니다.",
      "List of loan products in the organization": "조직의 대출 상품 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of offices in the organization.": "조직의 사무실 목록입니다.",
      "List of recurring deposit products in the organization": "조직의 반복 예금 상품 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of roles defined within the organization": "조직 내에 정의된 역할 목록입니다. 또는 자세한 내용을 클릭하세요",
      "List of saving products in the organization": "조직에 저장되어 있는 제품 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of share products in the organization": "조직의 공유 제품 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "List of Users with their details": "세부 정보가 포함된 사용자 목록",
      "Loan Account OverView": "대출계좌 개요",
      "Loan Accounts": "대출 계좌",
      "Loan Delinquency Actions": "대출 연체 조치",
      "Loan Delinquency Classification": "대출 연체 분류",
      "Loan Delinquency Tags": "대출 연체 태그",
      "Loan Delinquency Installment Tags": "대출 연체 설치 태그",
      "Loan Details": "대출내역",
      "Loan Disbursal": "대출 지시",
      "Loan Product": "대출상품",
      "Loan Products": "대출상품",
      "Loan Provisioning Criteria": "대출 준비 기준",
      "Loan Purpose": "대출목적",
      "Loan Repayments": "대출 상환",
      "Loan Reschedule": "대출 일정 조정",
      "Loan Summary": "대출 요약",
      "Loan Tranche Details": "대출 트랜치 세부정보",
      "Loan Tranche Details are not allowed for this Loan Product": "이 대출 상품에는 대출 트랜치 세부정보가 허용되지 않습니다.",
      "Lock-in Period": "잠금 기간",
      "Manage Codes": "코드 관리",
      "Manage Data Tables": "데이터 테이블 관리",
      "Manage Data tables": "데이터 테이블 관리",
      "Manage Delinquency Buckets": "연체 버킷 관리",
      "Manage Delinquency Ranges": "연체 범위 관리",
      "Manage Employees": "직원 관리",
      "Manage External Events": "외부 이벤트 관리",
      "Manage Funds": "자금 관리",
      "Manage Holidays": "휴일 관리",
      "Manage Hooks": "후크 관리",
      "Manage Jobs": "채용정보 관리",
      "Manage Offices": "사무실 관리",
      "Manage Reports": "보고서 관리",
      "Manage Roles and Permissions": "역할 및 권한 관리",
      "Manage Scheduler Jobs": "스케줄러 작업 관리",
      "Manage Surveys": "설문조사 관리",
      "Manage Tax Components": "세금 구성요소 관리",
      "Manage Tax Configurations": "세금 구성 관리",
      "Manage Tax Groups": "세금 그룹 관리",
      "Map Fees to Specific Income Accounts": "특정 소득 계정에 수수료 매핑",
      "Map Penalties to Specific Income Accounts": "특정 소득 계정에 대한 처벌 매핑",
      "Market Price Periods": "시장 가격 기간",
      "Maximum Deposit Term": "최대 예금 기간",
      "Migrate Opening Balances (Office-wise)": "기초 잔액 마이그레이션(사무실별)",
      "Migrate opening balances (Office-wise)": "기초 잔액 마이그레이션(Office 차원)",
      "Minimum Active Period": "최소 활동 기간",
      "Minimum Deposit Term": "최소 예금 기간",
      "Moratorium": "모라토리엄",
      "Nominal Interest Rate by loan cycle": "대출주기별 명목이자율",
      "Notes": "노트",
      "Notification External Service": "알림 외부 서비스",
      "Number of Repayments by loan cycle": "대출주기별 상환횟수",
      "Offices": "부엌",
      "Options": "옵션",
      "Other Details": "그 외 세부 사항",
      "Overdue Charges": "연체료",
      "Password Preferences": "비밀번호 기본 설정",
      "Payment Type": "결제 유형",
      "Penalties to Specific Income Accounts": "특정 소득 계정에 대한 처벌",
      "Performance History": "실적 내역",
      "Post Interest": "관심 게시",
      "Principal by loan cycle": "대출주기별 원금",
      "Products Mix": "제품 믹스",
      "Progress Bar": "진행 표시 줄",
      "Provisioning Entries": "프로비저닝 항목",
      "Question": "질문",
      "Recent Activities": "최근 활동",
      "Recover from Guarantor": "보증인에서 회복하십시오",
      "Recovery Payment": "복구 지불",
      "Recover Original Schedule": "원래 일정을 복구하십시오",
      "Recurring Deposit Accounts": "반복 예금 계좌",
      "Recurring Deposit Details": "정기입금 내역",
      "Recurring Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Recurring Deposit Transactions": "반복 예금 거래",
      "Reject Share": "공유 거부",
      "Reject Checker": "검사기를 거부하십시오",
      "Release Amount": "출시 금액",
      "Repaid Every": "마다 상환",
      "Report Parameter": "보고서 매개변수",
      "Reschedule Loan": "일정 조정 대출",
      "Revert Transaction": "거래 되돌리기",
      "S3 Amazon External Service": "S3 Amazon 외부 서비스",
      "SMS": "SMS",
      "SMS Campaigns": "SMS 캠페인",
      "SMS External Service": "SMS 외부 서비스",
      "Saved Successfully": "성공적으로 저장 되었음",
      "Saving Accounts": "계정 저장",
      "Savings Account Overview": "저축 계좌 개요",
      "Savings Accounts": "저축 계좌",
      "Savings Account": "예금 계좌",
      "Savings Details": "저축 내역",
      "Savings Linkage": "저축연계",
      "Savings Products": "저축상품",
      "Savings Transactions": "저축 거래",
      "savings-transaction-datatable-tab works": "저축 거래 데이터 테이블 탭이 작동합니다.",
      "Scheduler Status": "스케줄러 상태",
      "Scheduler status": "스케줄러 상태. 버튼은 상태를 변경하는 데 사용됩니다.",
      "Schedular Jobs": "예약된 작업",
      "Search Activity": "검색 활동",
      "Search Journal Entries": "저널 항목 검색",
      "Search bar to filter GL accounts.": "GL 계정을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter charges.": "요금을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter closures by office.": "사무실별로 폐쇄를 필터링하는 검색 창입니다.",
      "Search bar to filter codes": "코드를 필터링하는 검색창.",
      "Search bar to filter configurations": "구성을 필터링하는 검색 창입니다.",
      "Search bar to filter currencies.": "통화를 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter datatables": "데이터 테이블을 필터링하는 검색 창입니다.",
      "Search bar to filter employees.": "직원을 필터링하는 검색창.",
      "Search bar to filter jobs": "채용정보를 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter loan products.": "대출 상품을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter offices.": "사무실을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter recurring deposit products.": "반복 예금 상품을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter roles": "역할을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search bar to filter saving products.": "저장 제품을 필터링하는 검색 창입니다.",
      "Search bar to filter share products.": "공유 제품을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Select Excel File": "엑셀 파일 선택",
      "Selected Clients": "선택된 클라이언트",
      "Selected Groups": "선택된 그룹",
      "Selected Jobs": "선택된 직업",
      "Session Timeout": "세션 타임 아웃",
      "Settings": "설정",
      "Share Accounts": "계정 공유",
      "Share Products": "제품 공유",
      "Shares Accounts": "주식 계좌",
      "Shares Details": "주식 세부정보",
      "Share Equity": "지분 공유",
      "Shares per Client": "클라이언트당 공유수",
      "Standing Instructions History": "기립 지시 내역",
      "Submitted On Date": "제출 날짜",
      "Success!": "성공!",
      "Successfully completed": "성공적으로 설정을 완료했습니다.",
      "Summary Details": "요약 세부정보",
      "Tax Components": "세금 구성요소",
      "Tax Group": "세금 그룹",
      "Teller / Cashier Management": "창구/출납원 관리",
      "Template": "주형",
      "Template Message": "템플릿 메시지",
      "Template Parameters": "템플릿 매개변수",
      "Term Options": "기간 옵션",
      "Terms": "자귀",
      "Term Variations": "용어 변형",
      "Total Withdrawals": "총 출금",
      "Transaction Details": "상세 거래 내역",
      "Transaction Reverted": "거래가 되돌려졌습니다.",
      "Transactions": "업무",
      "Transferred From": "다음에서 전송됨",
      "Transferred To": "로 전송",
      "Transferring From Details": "세부정보에서 전송 중",
      "Tree View": "트리뷰",
      "Two-Factor Authentication": "2단계 입증",
      "Unassign Role": "역할 할당 해제",
      "Unassign Staff": "직원 할당 해제",
      "Undo": "실행 취소",
      "Undo Transaction": "거래 취소",
      "Upcoming Charges": "다가오는 요금",
      "Upload": "업로드",
      "Upload Client Image": "클라이언트 이미지 업로드",
      "Upload Client Signature": "클라이언트 서명 업로드",
      "Users": "사용자",
      "View Checker Inbox": "Checker 받은 편지함 보기",
      "View Client Signature": "클라이언트 서명 보기",
      "View Journal Entry": "분개 항목 보기",
      "Waive Charge": "요금 면제",
      "Welcome to Mifos": "미포스에 오신 것을 환영합니다",
      "Withdraw Money From Saving Account": "저축 계좌에서 돈을 인출하세요",
      "Withhold Tax": "원천징수세",
      "Working Days": "일하는 날",
      "You have created": "당신이 창조했습니다",
      "You can drag and drop the rows to set a Payment Allocations order": "행을 끌어서 놓아 지불 할당 순서를 설정할 수 있습니다.",
      "successfully select option": "성공적으로. 계속 진행하려면 아래 옵션 중에서 선택하세요.",
      "Map Charge-off reasons to Expense accounts": "비용 계정에 대한 청구 취소 사유 매핑",
      "Interest Rate From Installment": "할부이자율",
      "Due Date": "만기일",
      "Delete Installment": "할부 삭제",
      "EMI Amount": "EMI 금액",
      "Extend Repayment Period": "상환기간 연장",
      "Grace On Interest": "은혜에 대한 관심",
      "Grace On Principal": "그레이스 온 교장",
      "Insert Installment": "할부 삽입",
      "Interest Rate": "이자율",
      "Principal Amount": "원금"
    },
    "inputs": {
      "accounting": {
        "ASSET": "유산",
        "LIABILITY": "책임",
        "EQUITY": "형평성",
        "INCOME": "소득",
        "EXPENSE": "비용"
      },
      "ACCOUNTING": "회계",
      "ADDRESS": "주소",
      "Above Changes are Effective from": "위 변경사항은 다음부터 적용됩니다.",
      "Absent": "결석한",
      "Account": "계정",
      "Account Code": "계정 코드",
      "Account Details": "계정 세부정보",
      "Account Name": "계정 이름",
      "Account No": "계정 없음.",
      "Account Number": "계좌 번호",
      "Account Number Preferences": "계좌번호 기본 설정",
      "Account Type": "계정 유형",
      "Account Usage": "계정 사용량",
      "Account action": "계정 작업",
      "Account moves out of NPA only after all arrears have been cleared": "모든 연체금이 정산된 후에만 계정이 NPA에서 벗어납니다.",
      "Account to Credit": "신용할 계정",
      "Account to Debit": "출금할 계좌",
      "Accounting Rule": "회계 규칙",
      "Accounting Rule Name": "회계 규칙명",
      "Accrue Date": "발생일",
      "Accrue Till Date": "발생일까지",
      "Action": "행동",
      "Action Name": "작업 이름",
      "Actions": "행위",
      "Activated On": "활성화 날짜",
      "Activated On Date": "활성화 날짜",
      "Activation Date": "활성화 날짜",
      "Activation date": "활성화 날짜",
      "Active": "활동적인",
      "Active Client Borrowers": "활성 고객 차용자",
      "Active Client Loans": "활성 고객 대출",
      "Active Clients": "활성 클라이언트",
      "Active Group Borrowers": "활성 그룹 차용자",
      "Active Group Loans": "액티브 그룹론",
      "Active Overdue Client Loans": "활성 연체 고객 대출",
      "Active Overdue Group Loans": "활성 연체 그룹 대출",
      "Active Status": "활성 상태",
      "Actual Available Balance": "실제 사용 가능 잔액",
      "Add Clients": "클라이언트 추가",
      "Add Fee Frequency": "수수료 빈도 추가",
      "Add Groups": "그룹 추가",
      "Add Journal Entries": "분개 항목 추가",
      "Added On": "추가된 날짜",
      "Address": "주소",
      "Address Line": "주소 라인",
      "Address Type": "주소 유형",
      "Adjust advance payments toward future installments": "향후 할부에 대한 선불금 조정",
      "Adjust interest rates for remainder of loan": "남은 대출금에 대한 이자율 조정",
      "Advance payments adjustment type": "선지급 조정 유형",
      "Advanced Payment Allocation Transactions": "선지급 할당 거래",
      "Advanced Payment Allocation Transaction Type": "고급 지불 할당 거래 유형",
      "Affected GL Entry (Credit)": "영향을 받는 GL 항목(대변)",
      "Affected GL Entry (Credit) Rule Type": "영향을 받는 GL 입력(대변) 규칙 유형",
      "Affected GL Entry (Debit)": "영향을 받는 GL 입력(차변)",
      "Affected GL Entry (Debit) Rule Type": "영향을 받는 GL 입력(차변) 규칙 유형",
      "Age": "나이",
      "All": "모두",
      "Allocate Cash": "현금 할당",
      "Allocation": "배당",
      "Allow approval / disbursal above loan applied amount": "대출신청금액 이상 승인/지출 허용",
      "Allow Approved / Disbursed Amounts Over Applied": "승인/지불 금액 초과 적용 허용",
      "Allow Partial Interest Calculation with same as repayment": "상환과 동일하게 부분이자 계산 허용",
      "Allow Withdrawals": "인출 허용",
      "Allow dividends for inactive clients": "비활성 고객에 대한 배당 허용",
      "Allow fixing of the installment amount": "할부금액 고정 허용",
      "Allow overriding select terms and settings in loan accounts": "대출 계정에서 선택 조건 및 설정을 재정의하도록 허용",
      "Allowed Products": "허용된 제품",
      "Allowed to be used for providing Topup Loans": "Top Up Loan 제공에 사용 가능",
      "Alt": "Alt",
      "Amortization": "상각",
      "Amortization Type": "상각 유형",
      "Amount": "양",
      "Amount Collected": "수집금액",
      "Amount Paid": "금액 지급",
      "Amount Pending / Disbursed": "보류/지불 금액",
      "Amount Range": "금액 범위",
      "Amount Recieved/Returned": "수령/반품 금액",
      "Amount to be Reserved": "예약 금액",
      "Annual Fees Transaction Date": "연회비 거래일",
      "Applies To": "적용됩니다",
      "Applicable From Date": "적용일자부터",
      "Applicant": "응모자",
      "Application Date": "신청 날짜",
      "Application Table Name": "애플리케이션 테이블 이름",
      "Apply Penal Interest (less)": "형사이자 적용(낮음)",
      "Apply Withdrawal Fee for Transfers": "이체시 출금수수료 적용",
      "Approval Date": "승인일",
      "Approve Share": "공유 승인",
      "Approved": "승인됨",
      "Approved Amount": "승인금액",
      "Approved By": "승인자",
      "Approved Date": "승인 날짜",
      "Approved On": "승인 날짜",
      "Approved On Date": "승인 날짜",
      "Approved Shares": "승인된 주식",
      "Approved on": "승인 날짜",
      "Are Variable Installments allowed?": "변액할부가 허용되나요?",
      "Arrears By": "체납 기한",
      "Arrears Since": "이후 연체액",
      "Arrears tolerance": "연체 허용 한도",
      "Assignment Date": "할당 날짜",
      "Assignment Period": "배정기간",
      "Associated Center": "연계센터",
      "Associated Office": "제휴사무소",
      "Associated Officer": "관련 임원",
      "Associated Staff": "관련 직원",
      "Associated With": "와 관련된",
      "At least": "적어도",
      "Attendance": "출석",
      "Attribute": "기인하다",
      "Attribute Name": "속성 이름",
      "Attribute Value": "속성 값",
      "Auto Generate Password": "비밀번호 자동 생성",
      "Auto generate password": "비밀번호 자동 생성",
      "Available Balance": "사용 가능한 잔액",
      "Balance": "균형",
      "Balance Of Loan": "대출 잔액",
      "Balance Required For Interest Calculation": "이자 계산에 필요한 잔액",
      "Balance Required for Interest Calculation": "이자 계산에 필요한 잔액",
      "Balloon Repayment Amount": "Ballon 상환 금액",
      "Bank": "은행",
      "Bank No": "은행번호",
      "Bank Number": "은행번호",
      "Base Price": "기본 가격",
      "Base Percentage": "기본 비율",
      "Beneficiary": "수익자",
      "Branch": "나뭇가지",
      "Branch Office": "지점",
      "Breakdown": "고장",
      "Boolean": "부울",
      "Business Date": "사업일",
      "Business Rule": "비즈니스 규칙",
      "Bussiness Rule": "비즈니스 규칙",
      "CAMPAIGN": "운동",
      "CHARGES": "요금",
      "COB Date": "옥수수 속 날짜",
      "CSV format": "CSV 형식",
      "CURRENCY": "통화",
      "Calculate interest for exact days in partial period": "부분 기간의 정확한 날짜에 대한 이자를 계산합니다.",
      "Calculation Type": "계산 유형",
      "Campaign Message": "캠페인 메시지",
      "Campaign Name": "캠페인 이름",
      "Campaign Type": "캠페인 유형",
      "Capital Value": "자본가치",
      "Cash In": "현금",
      "Cash Out": "현금 인출",
      "Cash Payment": "현금 결제",
      "Cashier": "출납원",
      "Cashier/Staff": "계산원/직원",
      "Category": "범주",
      "Category Name": "카테고리 이름",
      "Calculation": "계산",
      "Center Name": "센터명",
      "Center": "센터",
      "Change Repayment Date": "상환일 변경",
      "Changes Affection Date": "애정 날짜 변경",
      "Charge": "요금",
      "Charge Amount": "청구 금액",
      "Charge Applies To": "요금 적용 대상",
      "Charge Calculation": "요금 계산",
      "Charge Calculation Type": "요금 계산 유형",
      "Charge Frequency": "충전 빈도",
      "Charge Name": "청구 이름",
      "Charge Payment By": "청구 지불 방법",
      "Charge Payment Mode": "요금 지불 모드",
      "Charge Time": "충전 시간",
      "Charge Time Type": "충전 시간 유형",
      "Charge Type": "청구 유형",
      "Charge time type": "충전 시간 유형",
      "ChargeOff Expense": "비용 지불",
      "ChargeOff Fraud Expense": "사기 비용 상각",
      "Charges": "요금",
      "Checked Date": "확인 날짜",
      "Checked To Date": "확인된 날짜",
      "Checker": "체커",
      "Checker From Date": "검사기 시작 날짜",
      "Checker Inbox": "체커 받은 편지함",
      "Cheque": "확인하다",
      "Cheque Number": "수표번호",
      "City": "도시",
      "Classification": "분류",
      "Classification Name": "분류명",
      "Client": "고객",
      "Client Approval": "클라이언트 승인",
      "Client Classification": "클라이언트 분류",
      "Client Details": "클라이언트 세부정보",
      "Client ID": "클라이언트 ID",
      "Client Id": "클라이언트 ID",
      "Client Member": "클라이언트 회원",
      "Client Members": "클라이언트 회원",
      "Client Name": "고객 이름",
      "Client Parameters": "클라이언트 매개변수",
      "Client Principal Loan": "고객 원금대출",
      "Create standing instructions at disbursement": "지급시 상관 지침을 만듭니다",
      "Client Screen Reports": "클라이언트 화면 보고서",
      "Client Trends": "클라이언트 동향",
      "Client Type": "클라이언트 유형",
      "Client first name": "고객 이름",
      "Client last name": "고객 성",
      "Client middle name": "고객 중간 이름",
      "Client name": "고객 이름",
      "Clients": "클라이언트",
      "Closed (obligations met)": "종료됨(의무 충족)",
      "Closed (written-off)": "폐쇄 (상각)",
      "Closed By": "마감일:",
      "Close Date": "마감일",
      "Closed Date": "휴관일",
      "Closed On": "휴무일",
      "Closed On Date": "휴무일",
      "Closed on Date": "휴무일",
      "Closing Date": "마감일",
      "Closing Entries": "마감 항목",
      "Closure Creation Date": "폐쇄 생성 날짜",
      "Closure Date": "휴무일",
      "Closure Reason": "폐쇄 이유",
      "Code": "암호",
      "Code Name": "코드 네임",
      "Collateral": "방계친",
      "Collateral Name": "담보명",
      "Collateral Type": "담보 유형",
      "Collected On": "수집 날짜",
      "Column Code": "열 코드",
      "Column Length": "열 길이",
      "Column Name": "열 이름",
      "Column Type": "열 유형",
      "Column": "열",
      "Columns": "열",
      "Command": "명령",
      "Command Value": "명령값",
      "Comments": "코멘트",
      "Committee": "위원회",
      "Comparison Condition": "비교조건",
      "Comparison Value": "비교값",
      "Completed": "완전한",
      "Condition": "상태",
      "Condition Type": "조건 유형",
      "Configuration Name": "구성 이름",
      "Configure Maker-Checker Tasks": "Maker-Checker 작업 구성",
      "Configurable Terms and Settings": "구성 가능한 조건 및 설정",
      "Confirm Approve": "확인 승인",
      "Confirm Password": "비밀번호 확인",
      "Constitution": "헌법",
      "Contact Information": "연락처 정보",
      "Contact No": "연락처",
      "Content Type": "컨텐츠 타입",
      "Core Report": "핵심보고서",
      "Count": "세다",
      "Country": "국가",
      "Country District": "국가 지구",
      "Country Code": "국가 코드",
      "Cover Image": "표지 이미지",
      "Create Fixed Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Journal Entries": "분개 항목 만들기",
      "Created At": "생성 날짜",
      "Created By": "작성자",
      "Created On": "에 만든",
      "Credit": "신용 거래",
      "Credit Account": "신용 계좌",
      "Credit Account Name": "신용 계좌 이름",
      "Credit Account Type": "신용 계좌 유형",
      "Credit Adjustments": "신용 조정",
      "Credit Allocation Order": "신용 할당 명령",
      "Credit Allocation Rule": "신용 할당 규칙",
      "Credit Amount": "크레딧 금액",
      "Credit Tags": "신용 태그",
      "Cron Expression": "크론 표현",
      "Ctrl": "Ctrl 키",
      "Currency": "통화",
      "Currency Code": "통화 코드",
      "Currency Configuration": "통화 구성",
      "Currency In Multiples Of": "통화의 배수",
      "Currency Multiple": "통화 배수",
      "Currency Name": "통화 이름",
      "Currency in multiples of": "통화의 배수",
      "Current Balance": "현재의 균형",
      "Current Balances": "현재 잔액",
      "Current Business Date": "현재 영업일",
      "Current Market Price": "현재 시장 가격",
      "Currently Running": "현재 실행 중",
      "Custom Report Run Frequency": "사용자 정의 보고서 실행 빈도",
      "Custom Report Run Frequency (Days)": "사용자 정의 보고서 실행 빈도(일)",
      "COB": "사업 종료",
      "DETAILS": "세부",
      "Daily": "일일",
      "Data Table": "데이터 테이블",
      "Data Table Name": "데이터 테이블 이름",
      "Date": "날짜",
      "Date and Time": "날짜와 시간",
      "Date Of Birth": "생일",
      "Date of Deposit": "예금일",
      "Date Type": "날짜 유형",
      "Date Value": "날짜 값",
      "Date of Birth": "생일",
      "DateTime": "날짜 시간",
      "Days": "날",
      "Days From": "일수:",
      "Days Till": "남은 일수",
      "Days in Year": "연간 일수",
      "Days in year custom strategy": "연간 맞춤형 전략",
      "Days in month": "월별 일수",
      "Days in year": "연간 일수",
      "Days to Dormancy": "휴면까지의 일수",
      "Days to Escheat": "탈출까지 남은 일수",
      "Days to Inactive": "비활성 기간(일)",
      "Debit": "직불",
      "Debit Account": "직불 계좌",
      "Debit Account Name": "직불 계좌 이름",
      "Debit Account Type": "차변 계좌 유형",
      "Debit Amount": "차변 금액",
      "Debit Tags": "직불 태그",
      "Decimal": "소수",
      "Decimal Places": "소수점 자리",
      "Decimals to Display": "표시할 소수점",
      "Default": "기본",
      "Default Date Format": "기본 날짜 형식",
      "Default Font": "기본 글꼴",
      "Default Language": "기본 설정 언어",
      "Default Savings Account": "기본 저축 계좌",
      "Default Shares per Client": "클라이언트당 기본 공유",
      "Default Theme": "기본 테마",
      "Deferred income": "이연소득",
      "Deleted": "삭제됨",
      "Delinquency Action": "연체 행동",
      "Delinquency Bucket": "연체 버킷",
      "Delinquency Classification": "연체 분류",
      "Delinquency Tags": "연체 태그",
      "Delinquent Days": "연체일수",
      "Delivery Method": "배달 방법",
      "Deposit Account": "예금 계좌",
      "Deposit Amount": "입금 금액",
      "Deposit Frequency": "입금 빈도",
      "Deposit Frequency Same as Group/Center meeting": "입금주기 그룹/센터 미팅과 동일",
      "Deposit Frequency Type": "입금 빈도 유형",
      "Deposit Money To Saving Account": "저축 계좌에 돈을 입금하세요",
      "Deposit Period": "입금기간",
      "Deposit Period Frequency": "입금기간 빈도",
      "Deposit Period Type": "예금기간 종류",
      "Deposit Start Date": "입금 시작일",
      "Deposits Frequency": "예금 빈도",
      "Deposits till Date": "날짜까지 입금합니다",
      "Description": "설명",
      "Description/Notes": "설명/참고",
      "Destination": "목적지",
      "Destination Group": "대상 그룹",
      "Destination Group Details": "대상 그룹 세부정보",
      "Details": "세부",
      "Determines if passwords do not expire": "암호 만료에 대한 글로벌 구성이 활성화되어 있어도 이 사용자의 암호가 만료되지 않는지 여부를 결정합니다",
      "Differential Rate": "차등이자율",
      "Dimension": "치수",
      "Disabled": "장애가 있는",
      "Disallow Expected Disbursements": "예상되는 지불을 허용하지 않음",
      "Disburse Amount": "지급금액",
      "Disbursed Amount Percentage Down Payment": "지불 금액 비율 계약금",
      "Disbursed On": "지급 날짜",
      "Disbursed On Date": "지급 날짜",
      "Disbursed on": "지급 날짜",
      "Disbursement Date": "지급일",
      "Disbursement On": "지불 날짜",
      "Disbursement on": "지불 날짜",
      "Display Name": "이름 표시하기",
      "Dividend Amount": "배당금액",
      "Dividend Period End Date": "배당기간 종료일",
      "Dividend Period Start Date": "배당기간 개시일",
      "Dividends": "배당금",
      "Do not calculate interest on past due principal balances": "연체된 원금 잔액에 대한 이자를 계산하지 마십시오",
      "Documents": "서류",
      "Document Key": "문서 키",
      "Document Type": "문서 유형",
      "Dormancy Tracking": "휴면 추적",
      "Download": "다운로드",
      "Due": "로 인한",
      "Due As Of": "마감일:",
      "Due Date": "마감일",
      "Due On": "마감일",
      "Due as of": "마감일:",
      "Due days for repayment event": "상환행사 마감일",
      "Due for collection on": "수집 마감일:",
      "Dropdown": "쓰러지 다",
      "Eexpected Disbursement Date": "예상 지급일",
      "Effective Date": "발효일",
      "Effective From": "시작일부터",
      "Email": "이메일",
      "Email Address": "이메일 주소",
      "Email ID": "이메일 주소",
      "Email should be a": "이메일은",
      "Enable Accrual Activity Posting on Installment Due Date": "할부 만기일에 발생 활동 전기를 활성화합니다",
      "Enable installment level Delinquency": "할부 수준 연체 활성화",
      "Enable Auto Repayment for Down Payment": "계약금 자동 상환 활성화",
      "Enable Dormancy Tracking": "휴면 추적 활성화",
      "Enable Down Payment": "계약금 활성화",
      "Enable Multiple Disbursals": "다중 지불 활성화",
      "Enabled": "활성화됨",
      "End Date": "종료일",
      "End Point": "종료점",
      "End Time": "종료 시간",
      "End time": "종료 시간",
      "Enforce Minimum Balance": "최소 잔액 시행",
      "Enforce Minimum Required Balance": "최소 필수 잔액을 시행하십시오",
      "Entity": "실재",
      "Entity Name": "엔터티 이름",
      "Entity SubType": "엔터티 하위 유형",
      "Entity Type": "엔터티 유형",
      "Entry ID": "항목 ID",
      "Equal Amortization": "균등 상환",
      "Equity": "형평성",
      "Error": "오류",
      "Error Log": "오류 기록",
      "Escheat liability": "몰락 책임",
      "Event Type": "이벤트 유형",
      "Events": "이벤트",
      "Excel 2007 format": "엑셀 2007 형식",
      "Excel format": "엑셀 형식",
      "Execution Time": "실행 시간",
      "Existing Client": "기존 클라이언트",
      "Existing Meeting Date": "기존 회의 날짜",
      "Expected Disbursement On": "예상 지불 날짜",
      "Expected disbursement on": "예상 지급액:",
      "Expense Account": "지출 계좌",
      "Expense Account (DR)": "비용 계정(DR)",
      "Expenses from Goodwill Credit": "영업권 신용으로 인한 비용",
      "Expiry Date": "만료일",
      "Export to File": "파일로 내보내기",
      "Extend Repayment Period": "상환기간 연장",
      "External Asset Owner": "외부 자산 소유자",
      "External ID": "외부 ID",
      "External Id": "외부 ID",
      "External id": "외부 ID",
      "event with entity name of": "엔터티 이름이 다음과 같은 이벤트",
      "FAMILY MEMBERS": "가족 구성원들",
      "FCM End Point": "FCM 끝점",
      "Failure Count": "실패 횟수",
      "Family Members": "가족 구성원들",
      "Favicon": "파비콘",
      "Fee": "요금",
      "Fee Amount": "요금",
      "Fee Frequency": "수수료 빈도",
      "Fee/Penalty": "수수료/벌금",
      "Fees": "수수료",
      "Fees Outstanding": "미납 수수료",
      "Fees Receivable": "미수금",
      "Field Name": "분야 명",
      "Field Officer": "현장 책임자",
      "File Name": "파일 이름",
      "Filter": "필터",
      "Filter By Version": "버전으로 필터링",
      "Financial Activity": "금융 활동",
      "First Name": "이름",
      "First repayment on": "첫 번째 상환 날짜",
      "Fixed Account": "고정계좌",
      "Fixed Deposit": "정기 예금",
      "Fixed Deposit Amount": "정기예금금액",
      "Fixed Deposit Product": "정기예금상품",
      "Fixed Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Fixed EMI amount": "고정 EMI 양",
      "Fixed Length": "고정 길이",
      "Principal Percentage Per Installment": "할부당 고정 원금 비율",
      "floating rate period with from date as": "시작 날짜가 다음과 같은 변동 금리 기간",
      "Floating Interest Rate": "변동금리",
      "Floating Interest Rate Calculation Allowed": "변동금리 계산 허용",
      "Floating Interest Rates": "변동금리",
      "Floating Lending Interest Rate": "변동대출이자율",
      "Floating Rate": "변동금리",
      "Floating Rate Name": "변동금리 이름",
      "Floating Rate Periods": "변동금리 기간",
      "Follow": "따르다",
      "Frequency": "빈도",
      "Frequency Interval": "빈도 간격",
      "Frequency Interval for compounding": "합성 빈도 간격",
      "Frequency Interval for recalculation": "재계산 빈도 간격",
      "Frequency Number": "빈도수",
      "Frequency Type": "주파수 유형",
      "Frequency for compounding": "합성 빈도",
      "Frequency for recalculate Outstanding Principal": "미결제 주체 재계산 빈도",
      "Friday": "금요일",
      "From": "에서",
      "From Account": "계좌로부터",
      "From Account ID": "계정 ID에서",
      "From Account Type": "계정 유형에서",
      "From Client": "클라이언트로부터",
      "From Date": "시작 날짜",
      "From Email": "이메일에서",
      "From Name": "이름에서",
      "From loan officer": "대출 담당자로부터",
      "Full Day": "하루 종일",
      "Full Day/Time": "하루 종일/시간",
      "Fund": "축적",
      "Fund Source": "자금 출처",
      "Fund source": "자금 출처",
      "Future Installment Allocation Rule": "향후 할부 할당 규칙",
      "GCM End Point": "GCM 끝점",
      "GENERAL": "일반적인",
      "GL Account Name or Code": "GL 계정 이름 또는 코드",
      "GL Code": "GL 코드",
      "GLIM Id": "GLIM 아이디",
      "GSIM Id": "GSIM 아이디",
      "Gap between Installments": "할부 간 간격:(최소",
      "Gender": "성별",
      "General": "일반적인",
      "Generate Repayment Schedule": "상환 일정을 생성합니다",
      "Global Configurations": "글로벌 구성",
      "Goodwill credit": "영업권 신용",
      "Grace on Arrears Ageing": "연체 노화에 대한 유예",
      "Grace on interest payment": "이자지급 유예",
      "Grace on principal payment": "원금지급 유예",
      "Grace: On Interest Payment": "Grace: 이자 지급 시",
      "Grace: On Principal Payment": "유예: 원금 지불 시",
      "Group": "그룹",
      "Group Details": "그룹 세부정보",
      "Group Level": "그룹 수준",
      "Group Name": "그룹 이름",
      "Group Principal Loan": "그룹원금대출",
      "Grouping": "그룹화",
      "Groups": "여러 떼",
      "Guarantor Type": "보증인 종류",
      "Hide Accruals": "발생액 숨기기",
      "Hide Reversed": "반전 된 숨기십시오",
      "Holiday Name": "휴일 이름",
      "hook": "훅",
      "Hook Name": "후크 이름",
      "Hook Template": "후크 템플릿",
      "Host": "주인",
      "Host Name": "호스트 이름",
      "ID": "ID",
      "INTEREST RATE CHART": "금리 차트",
      "Id": "ID",
      "Identities": "신원",
      "Identity Documents": "신분증",
      "Images": "이미지",
      "Import Time": "가져오기 시간",
      "In Multiples Of": "배수로",
      "In advance": "미리",
      "Incentive Type": "인센티브 유형",
      "Include in Customer Loan Counter": "고객 대출 카운터에 포함",
      "Income Account": "소득 계정",
      "Income capitalization": "소득 자본화",
      "INCOME CAPITALIZATION": "소득 자본화",
      "Income from Charge": "수수료 수입",
      "Income from ChargeOff Fees": "ChargeOff 수수료로 인한 소득",
      "Income from ChargeOff Interest": "ChargeOff 이자 소득",
      "Income from ChargeOff Penalty": "ChargeOff 페널티로 인한 소득",
      "Income from Goodwill Credit Fees": "영업권 신용 수수료 수입",
      "Income from Goodwill Credit Interest": "영업권 신용 이자 소득",
      "Income from Goodwill Credit Penalty": "영업권 신용 처벌로 인한 소득",
      "Income from Interest": "이자소득",
      "Income from Recovery Repayments": "회수 상환 소득",
      "Income from fees": "수수료 수입",
      "Income from fees Repayments": "수수료 수익 상환",
      "Income from penalties": "벌금으로 인한 소득",
      "Income type": "소득 유형",
      "Incorporation No": "법인설립번호",
      "Incorporation Number": "법인번호",
      "Incorporation Validity Till Date": "법인설립 유효일까지",
      "Indexed": "색인이 생성됨",
      "Inherit Group Loan Officer": "그룹 대출 담당자 상속",
      "Initiate Dividend": "배당 개시",
      "Insert into table": "테이블에 삽입",
      "Installment Amount": "할부금액",
      "Installment Rescheduled to": "할부 일정이 다음으로 변경됨",
      "Installment Totals": "할부총액",
      "Installment day calculation from": "할부일 계산부터",
      "Installment in multiples of": "배수로 할부",
      "Interest": "관심",
      "Interest Calculated Using": "다음을 사용하여 계산된 이자",
      "Interest Calculated using": "다음을 사용하여 계산되는 이자",
      "Interest Calculation Period": "이자 계산 기간",
      "Interest Compounding Period": "이자 복리 기간",
      "Interest Date": "이자 날짜",
      "Interest Earned": "이자수익",
      "Interest Earned Not Posted": "발생한 이자 미게시",
      "Interest Free Period": "무이자 기간",
      "Interest Grace Periods": "이자 유예 기간",
      "Interest Method": "이자방식",
      "Interest Outstanding": "미결제 이자",
      "Interest Payable": "관심있는 관심",
      "Interest Posted": "게시된 관심",
      "Interest Posting Period": "이자 공시 기간",
      "Interest Posting period": "이자 공시 기간",
      "Interest Rate": "이자율",
      "Interest Rates": "이자율",
      "Interest Rate Chart": "금리 차트",
      "Interest Rate Differential": "금리차이",
      "Interest Recalculation Date": "이자 재 계산 날짜",
      "Interest Receivable": "미수이자",
      "Interest Type": "관심분야 유형",
      "Interest calculated using": "다음을 사용하여 계산된 이자",
      "Interest calculation period": "이자 계산 기간",
      "Interest charged from": "이자 청구 대상",
      "Interest free period": "무이자 기간",
      "Interest method": "이자방식",
      "Interest on savings": "저축에 대한 이자",
      "Interest recalculation compounding on": "이자 재계산 복리",
      "Interest waived on": "이자 면제 대상",
      "Interests Earned": "벌어들인 이자",
      "Interests Posted": "관심분야 게시됨",
      "Interval": "간격",
      "Introduce Mid-term grace periods": "중간 유예 기간을 도입합니다.",
      "Investor": "투자자",
      "Is Active": "활성",
      "Is Active Job": "활성 작업입니다.",
      "Is Arrears recognization based on original schedule": "당초 일정에 따른 연체인정인가",
      "Is Base Lending Rate": "기본대출금리인가",
      "Is Cash Payment": "현금결제인가요",
      "Is Dependent": "종속적임",
      "Is Dependent?": "종속적임",
      "Is Differential": "차등인가",
      "Is Equal Amortization": "균등 상각인가요?",
      "Is Floating Rate": "변동금리인가",
      "Is Floating calculation allowed?": "부동 계산이 허용됩니까?",
      "Is Interest Posting required on closure date": "마감일에 관심 게시가 필요합니까?",
      "Is interest recognition on disbursement date?": "지급일에 이자가 인식되나요?",
      "Is Linked to floating interest rates?": "변동금리와 연동되나요?",
      "Is Loan Officer": "대출담당자인가",
      "Is Mandatory Deposit": "필수 예금인가요?",
      "Is Notification": "알림인가요?",
      "Is Overdraft Allowed": "초과인월이 허용됩니까?",
      "Is Penalty": "페널티인가",
      "Is Topup Loan": "충전대출인가요?",
      "Is Withhold Tax Applicable": "원천징수세가 적용됩니까?",
      "Is job active": "작업이 활성 상태입니까?",
      "Is staff": "직원인가",
      "Is Zero Interest Rate?": "제로금리인가?",
      "Is primary grouping by amount?": "기본 그룹화는 금액별로 이루어 집니까?",
      "JLG Loan Application": "JLG 대출 신청",
      "Job Name": "직업 이름",
      "Joined On": "가입 날짜",
      "Joining Date": "가입 날짜",
      "Journal Entry Created": "분개 항목이 생성되었습니다.",
      "Key": "열쇠",
      "Language": "언어",
      "Last Active": "마지막 활성",
      "Last Active Transaction Date": "마지막 활성 거래 날짜",
      "Last Loan Amount": "최종 대출 금액",
      "Last Name": "성",
      "Last Repayment": "마지막 상환",
      "Last Repayment Date": "마지막 상환일",
      "Late": "늦은",
      "Leave": "떠나다",
      "Legal Form": "법적 양식",
      "Length": "길이",
      "Liability Account": "부채 계정",
      "Liability Account (CR)": "책임 계정(CR)",
      "Lifted On": "들어올려진 상태",
      "Link savings": "링크 절약",
      "Linked Savings Account": "연계저축계좌",
      "Linked Savings Account(Dividend Posting)": "연계적금(배당 전기)",
      "Linked to floating interest rates": "변동금리와 연계",
      "List of Accounts": "계정 목록",
      "Loan": "대출",
      "Loan Account": "대출계좌",
      "Loan Account Classification": "대출계좌 분류",
      "Loan Account Number": "대출계좌번호",
      "Loan Account OverView": "대출계좌 개요",
      "Loan Amount and Balance": "대출금액 및 잔액",
      "Loan Approval": "대출 승인",
      "Loan Balance": "대출 잔액",
      "Loan Charge-off behaviour": "대출 상환 거부 행동",
      "Loan Collateral Details": "대출 담보 세부정보",
      "Loan Cycle": "대출주기",
      "Loan Disbursal": "대출금 지급",
      "Loan Documents": "대출 서류",
      "Loan Id": "대출 ID",
      "Loan Officer": "대출 담당자",
      "Loan Outstanding Amount": "대출 미결제 금액",
      "Loan Outstanding Percentage": "대출 미결제 비율",
      "Loan Parameters": "대출 매개변수",
      "Loan Product": "대출상품",
      "Loan Purpose": "대출목적",
      "Loan Reschedules": "대출 일정 조정",
      "Loan Schedule": "대출 일정",
      "Loan Schedule Processing Type": "대출 일정 처리 유형",
      "Loan Schedule Type": "대출 일정 유형",
      "Loan Screen Reports": "대출 화면 보고서",
      "Loan Status": "대출현황",
      "Loan Term": "대출기간",
      "Loan Tranche Details": "대출 트랜치 세부정보",
      "Loan closed with Topup": "Topup으로 대출 종료",
      "Loan officer": "대출담당자",
      "Loan portfolio": "대출 포트폴리오",
      "Loans daily repayment schedule": "일일 상환 일정에 따라 대출 기간을 연장하세요.",
      "Lock Owner": "소유자 잠금",
      "Lock Placed On": "잠금 장치가 설정됨",
      "Lock-in Period": "잠금 기간",
      "Lockin Period": "잠금 기간",
      "Login": "로그인",
      "Login Name": "로그인 이름",
      "Logo": "심벌 마크",
      "Logo with Organization Name": "조직 이름이 포함된 로고",
      "Logout": "로그 아웃",
      "Losses written off": "상각된 손실",
      "MARKET PRICE": "시장 가격",
      "MESSAGE": "메시지",
      "Made By": "제작사",
      "Made Date": "만든 날짜",
      "Made on Date": "제작 날짜",
      "Main Business Line": "주요 사업분야",
      "Main Configuration": "주요 구성",
      "Maker From Date": "메이커 시작 날짜",
      "Maker To Date": "메이커 현재까지",
      "Manage Codes": "코드 관리",
      "Manage Datatables": "데이터 테이블 관리",
      "Manage Employees": "직원 관리",
      "Manage Funds": "자금 관리",
      "Manage Offices": "사무실 관리",
      "Manage Reports": "보고서 관리",
      "Manage Roles and Permission": "역할 및 권한 관리",
      "Mandatory": "필수적인",
      "Mandatory Guarantee(%)": "의무보증(%)",
      "Manual Entries Allowed": "수동 입력이 허용됨",
      "Mapper Key": "매퍼 키",
      "Mapper Value": "매퍼 값",
      "Mapping id": "매핑 ID",
      "Mapping Between Entities": "엔터티 간 매핑",
      "Market Price Period": "시장 가격 기간",
      "Marital Status": "결혼 여부",
      "Matures on": "성숙일",
      "Maturity Amount": "만기금액",
      "Maturity Date": "만기일",
      "Max Age": "최대 연령",
      "Maximum": "최고",
      "Maximum Charge Cap": "최대 충전 캡",
      "Maturity Instructions": "성숙 지침",
      "Maximum Deposit Term": "최대 예금 기간",
      "Maximum Overdraft Amount Limit": "최대 초과인출 금액 한도",
      "Maximum Tranche count": "최대 트랜치 수",
      "Maximum Value": "최대값",
      "Maximum allowed outstanding balance": "최대 허용 미결제 잔액",
      "Maximum gap between Installments": "할부 간 최대 간격",
      "Maximum number of days a loan may be overdue before becoming a NPA (non performing asset)": "NPA(비수행자산)가 되기 전에 대출이 연체될 수 있는 최대 일수",
      "Meeting Date": "회의 날짜",
      "Meeting Frequency": "회의 빈도",
      "Meeting Start Date": "회의 시작 날짜",
      "Member Of": "의 멤버이다",
      "Middle Name": "중간 이름",
      "Migrate opening balances (Office-wise)": "기초 잔액 마이그레이션(Office 차원)",
      "Minimum": "최저한의",
      "Min Age": "최소 연령",
      "Minimum Active Period": "최소 활동 기간",
      "Minimum Balance": "최소 잔액",
      "Minimum Balance For Interest Calculation": "이자 계산을 위한 최소 잔액",
      "Minimum Charge Cap": "최소 충전 한도",
      "Minimum Deposit Term": "최소 예금 기간",
      "Minimum Deposit Term Frequency": "최소 예금 기간 빈도",
      "Minimum Deposit Term Frequency Type": "최소 예금 기간 빈도 유형",
      "Minimum Guarantee from Guarantor Funds(%)": "보증자금의 최소보증액(%)",
      "Minimum Guarantee from Own Funds(%)": "자기자금의 최소보증(%)",
      "Minimum Opening Balance": "최소 기초 잔액",
      "Minimum Overdraft Required for Interest Calculation": "이자 계산에 필요한 최소 초과인월",
      "Minimum Required Balance": "최소 필요한 잔액",
      "Minimum Value": "최소값",
      "Minimum days between disbursal and first repayment date": "지불 날짜와 첫 번째 상환 날짜 사이의 최소 일수",
      "Minimum gap between Installments": "할부 간 최소 간격",
      "Mobile": "이동하는",
      "Mobile Banking App": "모바일 뱅킹 앱",
      "Mobile No": "모바일 번호",
      "Mobile Number": "휴대폰 번호",
      "Mobile Number for SMS": "SMS용 휴대폰 번호",
      "Monday": "월요일",
      "Monthly": "월간 간행물",
      "Moratorium": "모라토리엄",
      "Multi Row": "다중 행",
      "Multiple Credit Entries Allowed": "복수 학점 입력 허용",
      "Multiple Debit Entries Allowed": "복수 차변 항목 허용",
      "N/A": "해당 없음",
      "Name": "이름",
      "Name Decorated": "이름 장식",
      "Name of the Organization": "조직 이름",
      "Net Cash": "순현금",
      "New Interest Rate": "새로운 이자율",
      "Next Meeting Date": "다음 회의 날짜",
      "Next Meeting on": "다음 회의 날짜",
      "Next Repayment Date": "다음 상환일",
      "Next Run": "다음 실행",
      "No. Of Loan Cycles": "대출주기 수",
      "No. of Active Loans": "활성대출 건수",
      "No. of Active Savings": "활성 저축 건수",
      "No. of Days in Year": "연간 일수",
      "Nominal Annual Interest": "명목 연간 이자",
      "Nominal Annual Interest for Overdraft": "초과인월에 대한 명목 연간 이자",
      "Nominal Interest Rate": "명목 이자율",
      "Nominal interest rate by loan cycle": "대출주기별 명목이자율",
      "Nominal Price": "명목 가격",
      "Nominal interest rate": "명목이자율",
      "Nominal/Unit Price": "명목/단가",
      "Normal format": "일반 형식",
      "Not Available": "사용 불가",
      "Not Provided": "제공되지 않음",
      "Note": "메모",
      "Notes": "노트",
      "Notes/Comments": "메모/의견",
      "Notification": "공고",
      "Number": "숫자",
      "Number Of new Repayments": "신규 상환 건수",
      "Number Value": "숫자 값",
      "Number of Active Client Borrowers": "활성 클라이언트 차용자 수",
      "Number of Active Client Loans": "활성 고객 대출 수",
      "Number of Active Clients": "활성 클라이언트 수",
      "Number of Active Overdue Client Loans": "활성 연체 고객 대출 건수",
      "Number of Active Overdue Group Loans": "활성 연체단체대출 건수",
      "Number of Centers": "센터 수",
      "Number of Clients": "클라이언트 수",
      "Number of Collaterals": "담보 건수",
      "Number of Days to Dormant sub-status": "휴면 하위 상태까지의 일수",
      "Number of Days to Escheat": "탈퇴까지 남은 일수",
      "Number of Days to Inactive sub-status": "비활성 하위 상태까지 남은 일수",
      "Number of Groups": "그룹 수",
      "Number of Installments": "할부 수",
      "Number of Repayments": "상환횟수",
      "Number of repayments by loan cycle": "대출주기별 상환횟수",
      "Number of Staff": "직원 수",
      "Number of days a loan may be overdue before moving into arrears": "연체 상태로 전환되기 전까지 대출이 연체될 수 있는 일수",
      "Number of repayments": "상환횟수",
      "OTP": "OTP",
      "Office": "사무실",
      "Office Name": "사무실 이름",
      "Officer": "장교",
      "Offices Charges/Fees": "사무실 --> 요금/수수료",
      "Offices Loan Products": "사무실 --> 대출 상품",
      "Offices Savings Products": "사무실 --> 저축상품",
      "On Arrears Aging": "연체 시 노화",
      "On Month Day": "월 일",
      "On arrears ageing": "연체시 노화",
      "On interest payment": "이자지급시",
      "On principal payment": "원금지급시",
      "Online Banking App": "온라인 뱅킹 앱",
      "Open Savings Account": "예금 계좌 개설",
      "Opened On": "다음 날짜에 열림",
      "Opening Balances Contra Account": "기초 잔액 대조 계좌:",
      "Opening Balances Date": "기초 잔액 날짜",
      "Opening Date": "개장일",
      "Option": "옵션",
      "Order": "주문하다",
      "Original": "원래의",
      "Original Loan": "원대출",
      "Original Schedule": "원래 일정",
      "Output Type": "출력 유형",
      "Outstanding": "뛰어난",
      "Overdraft": "당좌 대월",
      "Over Amount": "초과 금액",
      "Over Amount Calculation Type": "초과 금액 계산 유형",
      "Over Applied": "초과 적용됨",
      "Over Due": "기한 초과",
      "Over payment liability": "초과 지불 책임",
      "Overdue days for NPA": "NPA 연체 일수",
      "OverDue days for repayment event": "상환 이벤트 연체 일수",
      "Overdraft Interest Income": "초과인출 이자소득",
      "Overdraft Interest Not Posted": "초과인월 이자가 게시되지 않음",
      "Overdraft Limit": "초과인월 한도",
      "Overdraft portfolio": "초과인월 포트폴리오",
      "Overdue Charge": "연체료",
      "Overdue Charges": "연체료",
      "Overpaid": "초과 지불",
      "Overpaid By": "초과지불자",
      "Override Password Expire Policy": "비밀번호 만료 정책 재정의",
      "Override password expiry policy": "비밀번호 만료 정책 재정의",
      "Own Account": "자신의 계정",
      "Owner External Id": "소유자 외부 ID",
      "PDF format": "PDF 형식",
      "PREVIEW": "시사",
      "Paid": "유급의",
      "Paid Date": "지급일",
      "Parameter": "매개변수",
      "Parameter Name Passed to Pentaho": "Pentaho에 전달되는 매개변수 이름",
      "Parent": "부모의",
      "Parent Account Name": "상위 계정 이름",
      "Parent Name": "부모님 성함",
      "Parent Office": "모회사",
      "Parent Type": "상위 유형",
      "Parent officeData": "본사데이터",
      "Password": "비밀번호",
      "Password never expires": "암호는 만료되지 않습니다",
      "Passwords": "비밀번호",
      "Passwords should be": "비밀번호는 다음과 같아야 합니다.",
      "Past Due Days": "연체일",
      "Payload URL": "페이로드 URL",
      "PAYMENT ALLOCATION": "지불 할당",
      "Payment Allocation Order": "지불 할당 명령",
      "Payment Allocation Rule": "지불 할당 규칙",
      "Payment Due At": "지불 기한",
      "Payment Details": "지불 세부 사항",
      "Payment Type": "결제 유형",
      "Payment Type Id": "결제 유형 ID",
      "Payment due as of": "지급 기한:",
      "Payment due at": "결제 기한:",
      "Payments due on non working days": "휴무일에 지불 기한",
      "Penal Interest": "형사이자",
      "Penalties": "처벌",
      "Penalties Outstanding": "뛰어난 페널티킥",
      "Penalties Receivable": "받을 수 있는 벌금",
      "Penalty": "패널티",
      "Penalty Amount": "벌금액수",
      "Pending For Approval Shares": "승인 공유 보류 중",
      "Pending for Approval Shares": "승인 공유 보류 중",
      "Percentage": "백분율",
      "Percentage To Base": "베이스에 대한 백분율",
      "Percentage to Base": "베이스에 대한 백분율",
      "Period": "기간",
      "Period From": "기간: 부터",
      "Period To": "기간: 까지",
      "Period Type": "기간 유형",
      "Amount Range From": "금액 범위: 부터",
      "Amount Range To": "금액 범위:",
      "Person": "사람",
      "Phone Number": "전화 번호",
      "Place Guarantee Funds On-Hold": "보증 자금 보류",
      "Port": "포트",
      "Port Number": "포트 번호",
      "Position": "위치",
      "Postal Code": "우편 번호",
      "Pre-closure interest calculation rule": "폐쇄 전 이자 계산 규칙",
      "Pre-closure penal Interest (less)": "폐쇄 전 벌금 이자(적음)",
      "Pre-cloure Penal": "폐쇄 전 처벌",
      "Prefix Field": "접두사 필드",
      "Prefix Type": "접두사 유형",
      "Premature Close Date": "조기 마감일",
      "Present": "현재의",
      "Previous Run": "이전 실행",
      "Previous Run Status": "이전 실행 상태",
      "Primary Grouping by Amount": "금액별 기본 그룹화",
      "Principal": "주요한",
      "Principal Amount": "원금",
      "Principal Due": "교장금",
      "Principal Grace Periods": "주요 유예 기간",
      "Principal by loan cycle": "대출주기별 원금",
      "Principal Outstanding": "뛰어난 교장",
      "Principal Threshold (%) for Last Instalment": "최종 분할금에 대한 원금 임계값(%)",
      "Priority": "우선 사항",
      "Product": "제품",
      "Product Name": "상품명",
      "Products": "제품",
      "Profession": "직업",
      "Proposed Amount": "제안된 금액",
      "Provisioning Amount": "프로비저닝 금액",
      "Provisioning Category": "프로비저닝 카테고리",
      "Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준",
      "Purchase Price Ratio": "구매 가격 비율",
      "Purchased/Redeemed Price": "구매/상환 가격",
      "Purhcased/Redeemed Price": "구매/상환 가격",
      "Qualification": "자격",
      "Quantity": "수량",
      "Quantity can not be more than": "수량은 다음을 초과할 수 없습니다.",
      "Query": "질문",
      "Question": "질문",
      "Questions": "질문",
      "REPAYMENT SCHEDULE": "상환 일정",
      "Rate": "비율",
      "Rate of Interest": "이자율",
      "Re Activation On Date": "재활성화 날짜",
      "Reactivation Date": "재활성화 날짜",
      "Reason": "이유",
      "Reason for Charge-Off": "상각 사유",
      "Reason for Rescheduling": "일정을 변경하는 이유",
      "Recalculate Interest": "이자 재계산",
      "Recalculate Interest based on new terms": "새로운 조건에 따라 이자를 다시 계산합니다.",
      "Receipt No": "영수증 번호",
      "Receipt Number": "영수증 번호",
      "Reciept": "영수증",
      "Recreate Provisioning": "프로비저닝 재생성",
      "Recurrence": "회귀",
      "Recurrence Frequency": "재발 빈도",
      "Recurrence Interval": "반복 간격",
      "Recurrence Type": "반복 유형",
      "Recurring Deposit": "반복 예금",
      "Recurring Deposit Amount": "정기입금액",
      "Recurring Deposit Product": "정기예금 상품",
      "Recurring Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Recurring Deposit Type": "정기예금 유형",
      "Reference Number": "참조번호",
      "Rejected Date": "거부된 날짜",
      "Rejected On": "거부 날짜",
      "Rejected On Date": "거부 날짜",
      "Rejection Date": "거부 날짜",
      "Rejection Reason": "거부 이유",
      "Relation Type": "관계 유형",
      "Relationship": "관계",
      "Remaining Amount": "남은 양",
      "Remarks": "비고",
      "Remember me": "날 기억해",
      "Reopened On Date": "재개장 날짜",
      "Repaid every": "마다 상환",
      "Repay Every": "매일 상환",
      "Repayment Info": "상환정보",
      "Repayment Schedule": "상환 일정",
      "Repayment Schedule Parameters": "상환 일정 매개변수",
      "Repayment Scheduling Type": "상환 일정 유형",
      "Repayment Strategy": "상환 전략",
      "Repayment scheduled to": "상환예정",
      "Repayment strategy": "상환 전략",
      "Repayments": "상환",
      "Repayments Every": "상환 간격",
      "Repayments Scheduled To": "상환 예정 날짜",
      "Repeat Password": "비밀번호 반복",
      "Repeats": "반복",
      "Repeats Every": "반복 간격",
      "Repeats On": "반복 켜기",
      "Repeats On (M/d)": "반복 시간(월/일)",
      "Repeats on Day": "요일에 반복",
      "Repeats?": "반복?",
      "Repeat Every": "모든 것을 반복하십시오",
      "Repetition Frequency": "반복 빈도",
      "Repetition Interval": "반복 간격",
      "Report Category": "신고 카테고리",
      "Report Name": "보고서 이름",
      "Report Parameter": "보고서 매개변수",
      "Report Parameters": "보고서 매개변수",
      "Report Run Frequency": "보고서 실행 빈도",
      "Report Sub Type": "보고서 하위 유형",
      "Report Type": "보고서 유형",
      "Request Date": "요청 날짜",
      "Requested Shares": "요청된 주식",
      "Reschedule Date": "일정 변경 날짜",
      "Reschedule Form": "일정 변경 양식",
      "Reschedule Loan": "대출 일정 변경",
      "Reschedule Reason": "일정 변경 이유",
      "Reschedule Request": "일정 변경 요청",
      "Reschedule from Installment On": "할부부터 일정 변경",
      "Residence Phone": "거주지 전화번호",
      "Resource": "자원",
      "Resource ID": "리소스 ID",
      "Rest Frequency Date": "휴식 빈도 날짜",
      "Restricted products": "제한된 제품",
      "Reversed": "역방향",
      "Revised Meeting Date": "수정된 회의 날짜",
      "Role": "역할",
      "Role Description": "역할 설명",
      "Role Name": "역할 이름",
      "Roles": "역할",
      "Roles Loan Products": "역할 --> 대출 상품",
      "Roles Savings Products": "역할 --> 저축 상품",
      "Routing Code": "라우팅 코드",
      "Run Type": "실행 유형",
      "S3 Access Key": "S3 액세스 키",
      "S3 Bucket Name": "S3 버킷 이름",
      "S3 Secret Key": "S3 비밀 키",
      "s3_access_key": "s3_액세스_키",
      "s3_bucket_name": "s3_버킷_이름",
      "s3_secret_key": "s3_비밀_키",
      "SETTINGS": "설정",
      "SMS Provider": "SMS 제공업체",
      "SMS Provider Account ID": "SMS 제공업체 계정 ID",
      "SMS Provider Token": "SMS 공급자 토큰",
      "SQL": "SQL",
      "SQL Query": "SQL 쿼리",
      "Saturday": "토요일",
      "Saving Account": "저축 계정",
      "Saving Account Transaction": "계좌 거래 저장",
      "Saving control": "제어 저장",
      "Saving reference": "참조 저장 중",
      "Savings Account": "예금 계좌",
      "Savings Account No": "저축 계좌 번호",
      "Savings Account Number": "저축계좌번호",
      "Savings Documents": "저축 문서",
      "Savings Product": "저축상품",
      "Savings SubType": "저축 하위 유형",
      "Savings transfers in suspense": "서스펜스 상태의 저축 이체",
      "Scheduler Jobs": "스케줄러 작업",
      "Schedule Date": "일정 날짜",
      "Score": "점수",
      "Screen Report": "화면보고",
      "Search Journal Entries": "저널 항목 검색",
      "Select Action": "작업 선택",
      "Select Client Members for Transfer": "이전할 고객 구성원 선택",
      "Select Currency": "통화 선택",
      "Select Day": "요일 선택",
      "Select Entity": "엔터티 선택",
      "Select Grouping": "그룹화 선택",
      "Select Office": "사무실 선택",
      "Select On": "켜짐을 선택하세요",
      "Select Option": "옵션 선택",
      "Select Purpose": "목적 선택",
      "Select allowed parameter": "허용된 매개변수 선택",
      "Select and Add groups": "그룹 선택 및 추가",
      "Select applicable offices": "해당 사무소를 선택하세요",
      "Selected Products": "선택된 제품",
      "Send": "보내다",
      "Send password to email address": "이메일 주소로 비밀번호를 보냅니다",
      "Server": "섬기는 사람",
      "Server Key": "서버 키",
      "Settlement": "합의",
      "Settlement Date": "정산일",
      "Share Account": "계정 공유",
      "Share Product": "제품 공유",
      "Share reference": "참조 공유",
      "Share suspense control": "서스펜스 제어 공유",
      "Shares Accounts": "주식 계좌",
      "Shares per Client": "클라이언트당 공유수",
      "Shares to be Issued": "발행할 주식",
      "Shares to be Issued * Nominal Price (Auto calculated)": "발행할 주식 * 명목 가격(자동 계산)",
      "Shift": "옮기다",
      "Short Name": "짧은 이름",
      "Show Closed Accounts": "폐쇄된 계정 표시",
      "Show Closed Centers": "닫힌 센터 표시",
      "Show Closed Groups": "닫힌 그룹 표시",
      "Show Payment Details": "결제 세부정보 표시",
      "Slab": "구간",
      "Specific to Installment": "할부에만 해당",
      "Staff": "직원",
      "Standing Instruction": "상임지도",
      "Standing Instruction Type": "상임 지시 유형",
      "Standing Instructions": "기립 지침",
      "Start Date": "시작일",
      "Start Time": "시작 시간",
      "Started On": "시작 날짜",
      "Starting date": "시작 날짜",
      "State / Province": "주/도",
      "Status": "상태",
      "Step Name": "단계 이름",
      "Street": "거리",
      "String": "끈",
      "String Value": "문자열 값",
      "Sub Type": "하위 유형",
      "Submission Date": "제출 날짜",
      "Submitted On": "제출 날짜",
      "Submitted On Date": "제출 날짜",
      "Submitted on": "제출일",
      "Submitted on Date From": "날짜부터 제출됨",
      "Submitted on Date To": "제출 날짜: 종료",
      "Submitted on date": "날짜에 제출됨",
      "Substatus": "하위 상태",
      "Success Count": "성공 횟수",
      "Summary": "요약",
      "Sunday": "일요일",
      "Survey": "조사",
      "Survey Name": "설문조사 이름",
      "System Defined": "시스템 정의",
      "TERMS": "자귀",
      "TODO": "할 것",
      "Table Affected": "영향을 받는 테이블",
      "Table Fields": "테이블 필드",
      "Tag": "꼬리표",
      "Tax Group": "세금 그룹",
      "Tax-Component Name": "세금 구성요소 이름",
      "Tax Component": "세금 구성요소",
      "Tax Components": "세금 구성요소",
      "Teller": "말하는 사람",
      "Teller Name": "출납원 이름",
      "Template Message": "템플릿 메시지",
      "Tenant": "거주자",
      "Tenant App Key": "테넌트 앱 키",
      "Tenant Id": "테넌트 ID",
      "Term Variations": "용어 변형",
      "Terms vary based on loan cycle": "대출 주기에 따라 조건이 달라집니다.",
      "Text": "텍스트",
      "Theme": "주제",
      "Theme and Font": "테마 및 글꼴",
      "Thursday": "목요일",
      "Time": "시간",
      "To": "에게",
      "To Account": "계정에",
      "To Account Type": "계정 유형: 까지",
      "To Client": "클라이언트에게",
      "To Date": "현재까지",
      "To Loan Officer": "대출 담당자에게",
      "To Office": "사무실로",
      "To Savings Officer": "저축 담당자에게",
      "To loan officer": "대출담당자에게",
      "Current Price": "오늘의 가격",
      "Topup closure amount": "충전 마감 금액",
      "Total": "총",
      "Total Amount": "총액",
      "Total Collateral Value": "총 담보 가치",
      "Total Cost of Loan": "총 대출 비용",
      "Total Credit": "총 학점",
      "Total Debit": "총 차변",
      "Total Deposits": "총 예금",
      "Total Due": "총 지불액",
      "Total Interest Earned": "총 이자 수익",
      "Total No. of Shares": "총 주식수",
      "Total Number of Shares": "총 주식수",
      "Total Records": "총 기록",
      "Total Savings": "총 절감액",
      "Total Shares": "총주식수",
      "Total Value": "총 가치",
      "Total Withdrawals": "총 출금",
      "Total Withdrawls": "총 출금",
      "Town / Village": "마을 / 마을",
      "Trail ID": "트레일 ID",
      "Transaction": "거래",
      "Transaction Amount": "거래금액",
      "Transaction Date": "거래 날짜",
      "Transaction Date From": "거래 날짜: 부터",
      "Transaction Date To": "거래 날짜: 까지",
      "Transaction ID": "거래 ID",
      "Transaction Id": "거래 ID",
      "Transaction Reference": "거래 참조",
      "Transaction Type": "거래 유형",
      "Transaction date": "거래 날짜",
      "Transactions": "업무",
      "Transfer Date": "이전 날짜",
      "Transfer Date From": "이전 날짜: 부터",
      "Transfer Date To": "이전 날짜:",
      "Transfer Description": "전송 설명",
      "Transfer External Id": "외부 ID 전송",
      "Transfer Interest to Linked Savings Account": "연계저축계좌로 이자를 이체",
      "Transfer Interest to Savings Account": "저축 계좌로 이자를 이체하세요",
      "Transfer Type": "환승 유형",
      "Transfer in suspense": "서스펜스 전송",
      "Transfer to Savings": "저축으로 이체",
      "Transfer to savings account": "저축계좌로 이체",
      "Trigger Type": "트리거 유형",
      "Tuesday": "화요일",
      "Type": "유형",
      "Type/Quality": "유형/품질",
      "Unassigned": "할당되지 않음",
      "Unassignment Date": "할당 취소 날짜",
      "Unique": "고유한",
      "Unit Type": "단위 유형",
      "Updated By": "업데이트한 사람",
      "Updated on": "업데이트 날짜",
      "Url": "URL",
      "Use TLS": "TLS 사용",
      "Use the Global Configurations values to the Repayment Event (notifications)": "상환 이벤트(통지)에 글로벌 구성 값을 사용합니다.",
      "Used as": "다음과 같이 사용됨",
      "User": "사용자",
      "User ID": "사용자 ID",
      "User Id": "사용자 ID",
      "User Name": "사용자 이름",
      "User Report": "사용자 신고",
      "User Report (UI)": "사용자 보고서(UI)",
      "User date format": "사용자 날짜 형식",
      "Username": "사용자 이름",
      "Users": "사용자",
      "Valid From Date": "유효 날짜부터",
      "Valid Till Date": "유효기간",
      "Valid from Date": "유효일자부터",
      "Validity": "타당성",
      "Validity To": "유효성:",
      "Validity from": "유효성:",
      "Value": "값",
      "Variable Installments": "변액할부",
      "Variable Installments Allowed": "가변 분납 허용",
      "Variable Installments allowed": "가변할부 허용",
      "Variations": "변형",
      "Vault Actions": "Vault 작업",
      "Version": "버전",
      "View Journal Entry": "분개 항목 보기",
      "View Report": "보고서보기",
      "View Signature": "서명 보기",
      "Waived": "면제",
      "Website": "웹사이트",
      "Wednesday": "수요일",
      "Weekly": "주간",
      "Witdhold Tax Group": "원천징수세 그룹",
      "Withdraw Balance": "잔액 인출",
      "Withdraw Money From Saving Account": "저축 계좌에서 돈을 인출하세요",
      "Withdrawal Date": "탈퇴일",
      "Withdrawal Fee": "인출 수수료",
      "Withdrawals Fees": "인출 수수료",
      "Withdrawal Reason": "탈퇴사유",
      "Withdrawn On": "철회 날짜",
      "Withdrawn On Date": "철회 날짜",
      "Withdrwals till Date": "날짜까지 인출",
      "Withhold Tax is Applicable": "원천징수세 적용 가능",
      "Within Bank": "은행 내",
      "Working Days": "일하는 날",
      "Workflow Jobs": "워크플로 작업",
      "Write Off Date": "상각 날짜",
      "Write off on": "에 상각",
      "Write-off": "상각",
      "Written Off": "상각",
      "Yearly": "매년",
      "Zip": "지퍼",
      "begin with a special character or number": "특수 문자나 숫자로 시작",
      "between": "~ 사이",
      "cannot": "할 수 없다",
      "day must be selected": "요일을 선택해야 합니다",
      "email": "이메일",
      "form": "형태",
      "json": "JSON",
      "Job": "직업",
      "language": "언어",
      "matched": "일치",
      "mins": "분",
      "name": "이름",
      "one": "하나",
      "products": {
        "loan": {
          "Amortization": "상각",
          "Is Equal Amortization?": "균등상각인가?",
          "amortizationType": {
            "Equal installments": "균등할부",
            "Equal principal payments": "동일 원금지급"
          }
        }
      },
      "task-management component": "작업 관리 구성 요소",
      "to": "에게",
      "Down Payments": "계약금",
      "Enable Down Payments": "계약금 활성화",
      "valid": "유효한",
      "INTEREST REFUND": "이자환급",
      "Supported Interest Refund Types": "지원되는 이자 환불 유형",
      "SUPPORTED REFUND TRANSACTIONS FOR INTEREST REFUND": "지원되는 이자 환불 유형",
      "Charge-off reason": "청구 취소 사유",
      "Password must contain at least one uppercase letter": "비밀번호에는 대문자가 하나 이상 포함되어야 합니다.",
      "Password must contain at least one number": "비밀번호에는 숫자가 하나 이상 포함되어야 합니다.",
      "Password must have not consecutive repeating characters": "비밀번호에는 연속된 반복 문자가 없어야 합니다.",
      "Password must contain at least one special character (@$!%*?&)": "비밀번호에는 특수 문자가 하나 이상 포함되어야 합니다. (@$!%*?&)",
      "Password minimun length must be": "비밀번호의 최소 길이는 다음과 같아야 합니다.",
      "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
      "Enable income capitalization": "소득 자본화 활성화",
      "Income capitalization calculation type": "소득 자본화 계산 유형",
      "Income capitalization strategy": "소득 자본화 전략",
      "Income capitalization type": "소득 자본화 유형"
    },
    "links": {
      "Community": "지역 사회",
      "Contribute": "기여하다",
      "Developer Group": "개발자 그룹",
      "Developer Zone": "개발자 존",
      "Donate": "기부",
      "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
      "Functional Specifications": "기능 사양",
      "IRC": "IRC",
      "Key Design Principles": "주요 설계 원칙",
      "Resources": "자원",
      "User Group": "사용자 그룹",
      "User Manual": "사용자 매뉴얼",
      "Working with Code": "코드 작업"
    },
    "menus": {
      "Accounting": "회계",
      "Account Overview": "계정 개요",
      "Activate": "활성화",
      "Add Charge": "요금 추가",
      "Add Collateral": "담보 추가",
      "Add Interest Pause": "관심 일시 정지 추가",
      "Add Loan Charge": "대출 수수료 추가",
      "Admin": "관리자",
      "All": "모두",
      "App Configuration": "앱 구성",
      "Application Menu": "애플리케이션 메뉴",
      "Approve": "승인하다",
      "Assign Loan Officer": "대출 담당자 지정",
      "Assign Staff": "직원 배정",
      "Block Account": "블록 계정",
      "Block Deposit": "블록입금",
      "Block Withdrawal": "출금 차단",
      "Breadcrumbs": "빵 부스러기",
      "Calculate Interest": "이자 계산",
      "Capitalized Income": "자본화 소득",
      "Capitalized Income Adjustment": "자본화 소득 조정",
      "Centers": "센터",
      "Charge-Off": "상각",
      "Chart of Accounts": "계정 목록",
      "Checker Inbox and Tasks": "Checker 받은 편지함 및 작업",
      "Clients": "클라이언트",
      "Close": "닫다",
      "Close (as Rescheduled)": "마감(일정 변경됨)",
      "Configuration Wizard": "구성 마법사",
      "Create Guarantor": "보증인 만들기",
      "Create Journal Entry": "분개 항목 만들기",
      "Credit Balance Refund": "신용 잔액 환불",
      "Dashboard": "계기반",
      "Delete": "삭제",
      "Deposit": "보증금",
      "Disburse": "지불",
      "Disburse to Savings": "저축으로 지출",
      "Edit Repayment Schedule": "상환 일정 편집",
      "Foreclosure": "유질",
      "Frequent Postings": "자주 게시되는 게시물",
      "Frequently Accessed": "자주 액세스됨",
      "Funds": "자금",
      "Global Search": "글로벌 검색",
      "Goodwill Credit": "영업권 신용",
      "Groups": "여러 떼",
      "Help": "돕다",
      "Hold Amount": "보유금액",
      "Individual Collection Sheet": "개인회수 시트",
      "Institution": "기관",
      "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
      "Language Selector": "언어 선택기",
      "Loan Screen Report": "대출 심사 보고서",
      "Loan Screen Reports": "대출 화면 보고서",
      "Loans": "대출",
      "Main Items": "주요 품목",
      "Make Repayment": "상환하기",
      "Merchant Issued Refund": "판매자가 환불한 금액",
      "Modify Application": "애플리케이션 수정",
      "More": "더",
      "Navigation": "항해",
      "Notifications": "알림",
      "Organization": "조직",
      "Interest Payment Waiver": "이자 지급 면제",
      "Payments": "결제",
      "Payout Refund": "지불금 환불",
      "Post Interest": "관심 게시",
      "Post Interest As On": "이자 게시를 현재 상태로 유지",
      "Premature Close": "조기 가까운 곳",
      "Prepay Loan": "선불대출",
      "Products": "제품",
      "Profile": "프로필",
      "Re-Age": "노화",
      "Re-Amortize": "상각합니다",
      "Recover From Guarantor": "보증인으로부터의 회복",
      "Reject": "거부하다",
      "Reports": "보고서",
      "Reschedule": "일정 변경",
      "Savings": "저금",
      "Self Service": "셀프 서비스",
      "Sell Loan": "대출 판매",
      "Settings": "설정",
      "Sign Out": "로그아웃",
      "System": "체계",
      "Task Management": "작업 관리",
      "Templates": "템플릿",
      "Theme Picker": "테마 선택기",
      "Transfer Funds": "자금 이체",
      "Unblock Account": "계정 차단 해제",
      "Unblock Deposit": "입금 차단 해제",
      "Unblock Withdrawal": "출금 차단 해제",
      "Undo Activation": "실행 취소 활성화",
      "Undo Approval": "승인 취소",
      "Undo Disbursal": "지급 취소",
      "Undo Charge-Off": "상각 취소",
      "Undo Last Disbursal": "마지막 지불 취소",
      "Undo Re-Age": "노화 취소",
      "Undo Re-Amortize": "상각합니다 취소",
      "User Management": "사용자 관리",
      "User Panel": "사용자 패널",
      "Users": "사용자",
      "View Guarantor": "보증인 보기",
      "View Guarantors": "보증인 보기",
      "Waive Interest": "이자 면제",
      "Withdrawal": "철수",
      "Withdrawn by Client": "고객이 철회함",
      "Write Off": "상각",
      "Apply Additional Shares": "추가 신청",
      "Redeem Shares": "주식 상환",
      "Approve Additional Shares": "추가 공유 승인",
      "Reject Additional Shares": "추가 공유 거부"
    },
    "placeholders": {
      "Add new server": "새 서버 추가",
      "Search Activity": "검색 활동"
    },
    "status": {
      "Active": "활동적인",
      "Approved": "승인",
      "Closed": "닫은",
      "Closed (obligations met)": "폐쇄 (의무 충족)",
      "Closed (rescheduled)": "폐쇄 (일정 조정)",
      "Closed (written off)": "폐쇄 (서면)",
      "Overpaid": "초과 지불",
      "Pending": "보류 중",
      "Rejected": "거부",
      "Submitted and pending approval": "제출 및 보류 승인",
      "Transfer in progress": "진행중인 양도",
      "Transfer on hold": "보류에 이체하십시오",
      "Withdrawn": "빼는"
    },
    "dialogContext": {
      "Are you sure you want Unassign Staff": "직원 해제를 하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to calculate interest ?": "이자를 계산하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to post interest ?": "이자를 등록하시겠습니까?",
      "Enable withhold tax for this account ?": "이 계정에 대한 세금 보류 기능을 활성화하시겠습니까?",
      "Disable withhold tax for this account ?": "이 계정에 대한 세금 보류 기능을 비활성화하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to waive charge with id:": "ID가 있는 요금을 면제하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to undo this transaction ?": "이 거래를 취소하시겠습니까?",
      "Are you sure you want recover from Guarantor": "보증인에서 복구하시겠습니까?",
      "Are you sure you want recover the Original Schedule": "원본 일정에서 복구하시겠습니까?",
      "Are you sure you want resume the Delinquency Classification for Loan": "대출에 대한 연체 분류를 재개하시겠습니까?",
      "Are you sure you want": "확실하게 원하시나요?",
      "the Loan Reschedule": "대출 재일정",
      "Are you sure you want undo the transaction": "이 거래를 취소하시겠습니까?",
      "Are you sure you want undo the transaction type": "이 거래 유형을 취소하시겠습니까?",
      "with id": "ID와 함께",
      "Are you sure you want to activate": "활성화하시겠습니까?",
      "holiday": "휴가",
      "this Savings Account": "이 저축 계좌",
      "Are you sure you want to approve checker": "확인자를 승인하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to reject checker": "확인자를 거부하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to delete checker": "확인자를 삭제하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to Approve Loan": "대출을 승인하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to Disburse Loan": "대출을 지급하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to": "확실하게 원하시나요?",
      "the productmix component with id": "ID가 있는 productmix 구성요소",
      "the Reschedule Loan": "대출 재일정",
      "the Transaction Type": "거래 유형"
    },
    "text": {
      "A": "ㅏ",
      "Ability to manage holidays for individual offices": "개별 사무실의 휴일을 관리하는 기능은 여러 위치에 걸쳐 있는 조직에 매우 유용한 도구입니다. 조직의 각 사무실에 대한 휴일을 사용자 정의하려면 이 옵션을 사용하십시오.",
      "Account Detail": "계정 세부정보",
      "Account Number Preferences": "계좌번호 기본 설정",
      "Account Transfer": "계좌이체",
      "Accounting": "회계",
      "Accounting Closures": "회계 마감",
      "Accounting Rules": "회계 규칙",
      "Accounting to journal entries": "Mifos X에서는 분개 항목에 대한 회계를 마감할 수 있습니다. 클로저는 모든 분기에 적용하거나 각 분기에 개별적으로 적용할 수 있습니다. 회계 장부에 영향을 미치는 거래를 방지하려면 조직이 정기적으로 회계를 마감하는 것이 중요합니다.",
      "Accounts linked to Financial Activities": "금융활동과 연계된 계정은 회계거래를 생성하는 시스템을 수행하는 데 필요한 매핑된 계정입니다.",
      "Accrues income, expenses and liabilities": "제공된 날짜에 수입, 지출 및 부채가 발생합니다.",
      "access to": "액세스",
      "Add": "추가하다",
      "Add Role": "역할 추가",
      "Add customized reports and edit core reports": "조직에 대한 사용자 정의 보고서를 추가하고 핵심 보고서를 편집할 수 있습니다.",
      "Add Job Step to Workflow": "워크플로에 작업 단계 추가",
      "Add new extra fields to any entity": "데이터 테이블 형식으로 엔터티에 새로운 추가 필드를 추가합니다.",
      "Add new loan product or modify or inactivate loan product": "신규 대출 상품 추가 또는 대출 상품 수정, 비활성화",
      "Add new office or modify or deactivate office": "새 사무실을 추가하거나 사무실을 수정 또는 비활성화하거나 계층 구조를 수정합니다.",
      "Add new report and classify reports": "새로운 보고서 추가 및 보고서 분류",
      "Add new savings product or modify or inactivate savings product": "신규 적금 상품 추가 또는 적금 상품 수정, 비활성화",
      "Add new share product or modify or inactivate share product": "새로운 공유 상품을 추가하거나 공유 상품을 수정 또는 비활성화하세요.",
      "Add, modify or inactivate a Fixed deposit product": "정기예금 상품 추가, 수정, 비활성화",
      "Add, modify or inactivate a Recurring Deposit product": "정기예금 상품 추가, 수정 또는 비활성화",
      "Address": "주소",
      "Adhoc Query": "임시 쿼리",
      "Advance Search": "고급 검색",
      "Advanced search option for journal entries": "분개 항목에 대한 고급 검색 옵션",
      "All": "모두",
      "All Fixed Deposits": "정기예금 전체",
      "All Recurring Deposits": "모든 정기 예금",
      "All Savings": "모든 저축",
      "Allocate Cash": "현금 할당",
      "Allows you to create new fixed deposit product": "이 옵션을 사용하면 새로운 정기 예금 상품을 생성할 수 있습니다.",
      "This option allows you to create new users in your organization": "이 옵션을 사용하면 조직에 새 사용자를 만들 수 있습니다.",
      "Alternative way-Tree view": "귀하의 계정을 볼 수 있는 다른 방법은 트리 보기를 사용하는 것입니다.",
      "Amazon S3": "아마존 S3",
      "Are you sure you want to": "정말로 하시겠어요?",
      "Are you sure you want to approve share with id": "ID와의 공유를 승인하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to calculate interest": "정말로 이자를 계산하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to cancel": "정말 취소 하시겠습니까",
      "Are you sure you want to disable": "정말로 비활성화하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to delete": "삭제 하시겠습니까",
      "Are you sure you want to enable": "활성화하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to inactivate charge with id": "정말로 ID를 사용한 청구를 비활성화하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to leave this page and lose all inputted data": "이 페이지를 종료하고 입력된 모든 데이터를 삭제하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to post interest": "관심분야를 게시하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to reject share with id": "정말로 ID와의 공유를 거부하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to release this amount": "이 금액을 해제하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to undo this transaction": "정말로 이 거래를 취소하시겠습니까?",
      "Are you sure you want to waive charge with id": "정말로 ID로 요금을 면제하시겠습니까?",
      "Audit Trails": "감사 추적",
      "Audit logs of all the activities": "클라이언트 생성, 대출 지급 등과 같은 모든 활동에 대한 감사 로그",
      "Bar": "술집",
      "Bulk Import": "대량 가져오기",
      "Bulk Loan Reassignment": "대량대출 재할당",
      "Bulk data import using excel spreadsheet templates": "고객, 사무실 등을 위한 Excel 스프레드시트 템플릿을 사용하여 대량 데이터 가져오기",
      "Bulk entry screen for mapping": "자금 출처를 대출에 매핑하기 위한 대량 입력 화면",
      "Business Date functionality is not enabled": "영업일 기능이 활성화되지 않았습니다. 필요한 경우 전역 구성으로 이동하여 구성을 활성화하세요.",
      "Button for accounting department": "이 버튼을 누르면 회계 부서에서 요구하는 시스템 도구에 액세스할 수 있는 메뉴가 열립니다.",
      "Button for individual account": "이 버튼은 개인 계정, 그룹, 센터에 사용됩니다.",
      "Cancel Pending Sale": "보류 중인 판매 취소",
      "Cashier Transactions": "계산원 거래",
      "Center Actions": "센터 활동",
      "Centers": "센터",
      "Centers View": "센터 보기",
      "CentersCreateBusinessEvent": "센터만들기비즈니스이벤트",
      "Charges": "요금",
      "Charges Overview": "요금 개요",
      "Chart": "차트",
      "Chart of Accounts": "계정 목록",
      "Checker Inbox & Tasks": "Checker 받은 편지함 및 작업",
      "Checker Inbox": "검사기 받은편지함",
      "Choose to work with a dark or bright background": "어둡거나 밝은 배경으로 작업하도록 선택하세요.",
      "ClientActivateBusinessEvent": "클라이언트활성화비즈니스이벤트",
      "ClientCreateBusinessEvent": "클라이언트CreateBusinessEvent",
      "ClientRejectBusinessEvent": "클라이언트거부비즈니스이벤트",
      "Click (Define Working Days)": "(작업일 정의)를 클릭하여 작업일을 정의합니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "Click Here To Generate Cron Expression": "Cron 표현식을 생성하려면 여기를 클릭하세요.",
      "Client": "클라이언트",
      "Client Actions": "클라이언트 작업",
      "Client Approval": "클라이언트 승인",
      "Client Signature is not provided.": "클라이언트 서명이 제공되지 않습니다.",
      "Clients": "클라이언트",
      "Clients View": "클라이언트 보기",
      "Codes": "코드",
      "Codes are used to define drop down values": "코드는 드롭다운 값을 정의하는 데 사용됩니다.",
      "Collateral": "방계친",
      "Collateral View": "참고자료 보기",
      "Collaterals": "담보",
      "Committee": "위원회",
      "Configurations": "구성",
      "Configurations page allows you to further customize": "구성 페이지에서는 조직이 Mifos 시스템을 사용하는 방식을 추가로 사용자 정의할 수 있습니다.",
      "Configure Maker Checker Tasks": "Maker Checker 작업 구성",
      "Copy": "복사",
      "Create": "만들다",
      "Copy Account Number": "계좌번호 복사",
      "Create Account Number Preference": "계좌 번호 기본 설정 생성",
      "Create Accounting Closure": "회계 마감 생성",
      "Create Accounting Rule": "회계 규칙 생성",
      "Create Adhoc Query": "임시 쿼리 만들기",
      "Create Center": "센터 만들기",
      "Create Charge": "청구 생성",
      "Create Client": "클라이언트 생성",
      "Create Code": "코드 생성",
      "Create Collateral": "담보 생성",
      "Create Data Table": "데이터 테이블 생성",
      "Create Delinquency Bucket": "연체 버킷 생성",
      "Create Delinquency Range": "연체 범위 생성",
      "Create Dividend": "배당금 창출",
      "Create Employee": "직원 생성",
      "Create Entity Data Table Checks": "엔터티 데이터 테이블 검사 만들기",
      "Create Financial Activity Mapping": "재무 활동 매핑 생성",
      "Create Fixed Deposit Account": "정기예금 계좌 생성",
      "Create Fixed Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Floating Rate": "변동금리 생성",
      "Create Fund": "기금 조성",
      "Create GL Account": "GL 계정 만들기",
      "Create GLIM Application": "GLIM 애플리케이션 생성",
      "Create GSIM Application": "GSIM 애플리케이션 생성",
      "Create Group": "그룹 만들기",
      "Create Holiday": "공휴일 만들기",
      "Create Hook": "후크 생성",
      "Create Journal Entry": "분개 항목 만들기",
      "Create Loan Product": "대출상품 생성",
      "Create Loans Account": "대출 계좌 만들기",
      "Create New GL Account": "이 옵션을 사용하면 새 GL 계정을 만들 수 있습니다.",
      "Create Office": "사무실 만들기",
      "Create Payment Type": "결제 유형 생성",
      "Create Product Mix": "제품 믹스 생성",
      "Create Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준 생성",
      "Create Provisioning Entry": "프로비저닝 항목 생성",
      "Create Recurring Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
      "Create Recurring Deposits Account": "정기예금 계좌 생성",
      "Create Report": "보고서 작성",
      "Create SMS Campaign": "SMS 캠페인 생성",
      "Create Savings Product": "저장상품 생성",
      "Create Savings Account": "저축 계좌 만들기",
      "Create Self Service User": "셀프 서비스 사용자 생성",
      "Create Share Product": "공유상품 생성",
      "Create Shares Account": "공유 계정 만들기",
      "Create Standing Instructions": "상설 지침 작성",
      "Create Survey": "설문조사 만들기",
      "Create Tax Component": "세금 구성요소 생성",
      "Create Tax Group": "세금 그룹 생성",
      "Create Teller": "텔러 생성",
      "Create Template": "템플릿 생성",
      "Create User": "사용자 생성",
      "Create holidays for different offices": "이 옵션을 사용하면 조직의 여러 사무실에 대한 휴일을 만들 수 있습니다.",
      "Create new closure": "이 옵션을 사용하면 새 클로저를 생성할 수 있습니다.",
      "Create new employees in your organization": "이 옵션을 사용하면 조직에 새 직원을 만들 수 있습니다.",
      "Create new offices": "이 옵션을 사용하면 조직에 새 사무실을 만들 수 있습니다.",
      "Create new report": "이 옵션을 사용하면 새 보고서를 만들 수 있습니다.",
      "Create provisioning entries": "프로비저닝 항목 생성",
      "Create standing instructions at disbursement": "지급 시 대기 지침 작성",
      "Currencies available across organization": "다양한 제품에 대해 조직 전체에서 사용 가능한 통화",
      "Currency Configuration": "통화 구성",
      "Current Business Date": "현재 영업일",
      "Dashboard": "계기반",
      "Data Table View": "데이터 테이블 보기",
      "Download, Upload Offices Template": "사무실 템플릿 다운로드, 업로드",
      "Download offices template and Upload office excel files": "사무실 템플릿 다운로드 및 사무실 엑셀 파일 업로드",
      "Download groups template and Upload group excel files": "그룹 템플릿 다운로드 및 그룹 Excel 파일 업로드",
      "Download loan accounts template and upload loan account excel files": "대출 계좌 템플릿 다운로드 및 대출 계좌 엑셀 파일 업로드",
      "Download savings accounts template and upload savings account excel files": "저축 계좌 템플릿을 다운로드하고 저축 계좌 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download fixed deposit accounts template and upload fixed deposit account excel files": "정기예금계좌 템플릿 다운로드 및 정기예금 엑셀파일 업로드",
      "Download chart of accounts template and upload chart of account excel files": "계정과목표 템플릿을 다운로드하고 계정과목표 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download share accounts template and upload share account excel files": "공유 계정 템플릿을 다운로드하고 공유 계정 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download employees template and upload employees excel files": "직원 템플릿 다운로드 및 직원 엑셀 파일 업로드",
      "Download clients template and upload clients excel files": "클라이언트 템플릿 다운로드 및 클라이언트 Excel 파일 업로드",
      "Download centers template and upload centers excel files": "센터 템플릿 다운로드 및 센터 Excel 파일 업로드",
      "Download loan repayments template and upload loan repayment excel files": "대출 상환 템플릿을 다운로드하고 대출 상환 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download savings transactions template and upload savings transaction excel files": "저축 거래 템플릿 다운로드 및 저축 거래 엑셀 파일 업로드",
      "Download fixed deposit transactions template and upload fixed deposit transaction excel files": "정기예금 거래 템플릿 다운로드 및 정기예금 거래 엑셀 파일 업로드",
      "Download recurring deposit transactions template and upload recurring deposit transaction excel files": "정기 예금 거래 템플릿을 다운로드하고 정기 예금 거래 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download journal entries template and upload journal entries excel files": "분개 템플릿을 다운로드하고 분개 엑셀 파일을 업로드하세요.",
      "Download guarantors template and upload guarantor excel files": "보증인 템플릿 다운로드 및 보증인 엑셀 파일 업로드",
      "Days": "날",
      "Declining Balance": "체감 잔액",
      "Define AdHocQuery for Organization": "조직에 대한 AdHocQuery 정의",
      "Define Hooks": "후크 정의",
      "Define SMS Campaigns for Organization": "조직을 위한 SMS 캠페인 정의",
      "Define Tax Groups": "세금 그룹 정의",
      "Define Tax components": "세금 구성요소 정의",
      "Define Tax components and Tax groups": "세금 구성요소 및 세금 그룹 정의",
      "Define charges/penalties for loan products, savings and deposit products": "대출 상품, 저축 및 예금 상품에 대한 수수료/벌금 정의",
      "Define collaterals for Collateral Management": "담보 관리를 위한 담보 정의",
      "Define delinquency bucket as set of ranges": "연체 버킷을 범위 집합으로 정의",
      "Define delinquency day ranges": "연체 기간 정의",
      "Define delinquency day ranges and bucket set for loan products": "대출 상품에 대한 연체 기간 및 버킷 세트 정의",
      "Define floating rates for loan products": "대출 상품에 대한 변동 금리 정의",
      "Define holidays for office": "사무실의 휴일을 정의하세요.",
      "Define or modify Maker Checker tasks": "Maker Checker 작업 정의 또는 수정",
      "Define or modify entity to entity mappings": "엔터티 대 엔터티 매핑 정의 또는 수정",
      "Define or modify roles and associated permissions": "역할 및 관련 권한 정의 또는 수정",
      "Define what currencies interactions within the Mifos X system": "이 섹션에서는 조직이 Mifos X 시스템 내 상호작용 전반에 걸쳐 어떤 통화를 사용할 것인지 정의할 수 있습니다.",
      "Defines rules for taking multiple rules": "여러 규칙을 취하기 위한 규칙을 정의합니다.",
      "Delete clients signature": "정말로 이 클라이언트 서명을 삭제하시겠습니까?",
      "Delinquency Buckets": "연체 버킷",
      "Delinquency Ranges": "연체 범위",
      "deselect": "선택 취소",
      "Documents": "서류",
      "Dropdown self service user administrative portal": "드롭다운은 셀프 서비스 사용자 관리 포털, 앱 구성 및 작업 관리에 대한 액세스를 제공합니다.",
      "Dropdown system reports": "드롭다운은 Migos에서 제공하는 기본 보고서와 조직에서 개발할 시스템 보고서를 포함하여 모든 유형의 시스템 보고서에 대한 액세스를 제공합니다.",
      "Easy way to reassign all the loan": "한 LO에서 다른 LO로 모든 대출을 재할당하는 쉬운 방법",
      "Edit": "편집하다",
      "Edit Account Number Preference": "계좌 번호 기본 설정 편집",
      "Edit Accounting Closure": "회계 마감 수정",
      "Edit Accounting Rules": "회계 규칙 편집",
      "Edit Adhoc Query": "임시 쿼리 편집",
      "Edit Amazon S3 Configuration": "Amazon S3 구성 편집",
      "Edit Cashier": "계산원 편집",
      "Edit Center": "편집 센터",
      "Edit Charge": "청구 수정",
      "Edit Client": "클라이언트 편집",
      "Edit Code": "코드 편집",
      "Edit Collateral": "자료 편집",
      "Edit Configuration": "구성 편집",
      "Edit Data table": "데이터 테이블 편집",
      "Edit Delinquency Bucket": "연체 버킷 편집",
      "Edit Delinquency Range": "연체 범위 편집",
      "Edit Email Configuration": "이메일 구성 편집",
      "Edit Employee": "직원 편집",
      "Edit Financial Activity Mapping": "재무 활동 매핑 편집",
      "Edit Fixed Deposit Account": "정기예금 계좌 편집",
      "Edit Fixed Deposit Product": "정기예금 상품 수정",
      "Edit Floating Rate": "변동금리 편집",
      "Edit Fund": "기금 편집",
      "Edit GL Account": "GL 계정 편집",
      "Edit Group": "그룹 편집",
      "Edit Holidays": "공휴일 수정",
      "Edit Hook": "후크 편집",
      "Edit Loan Product": "대출상품 수정",
      "Edit Notification Configuration": "알림 구성 편집",
      "Edit Office": "사무실 편집",
      "Edit Payment Type": "결제 유형 수정",
      "Edit Product Mix": "제품 믹스 편집",
      "Edit Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준 편집",
      "Edit Recurring Deposit Account": "정기 예금 계좌 편집",
      "Edit Recurring Deposit Product": "정기예금 상품 편집",
      "Edit Report": "보고서 편집",
      "Edit Role": "역할 편집",
      "Edit SMS Campaign": "SMS 캠페인 편집",
      "Edit SMS Configuration": "SMS 구성 편집",
      "Edit Saving Product": "저장 중인 제품 수정",
      "Edit Savings Account": "저축 계좌 편집",
      "Edit Scheduler Job": "스케줄러 작업 편집",
      "Edit Self Service User": "셀프 서비스 사용자 편집",
      "Edit Share Product": "공유 제품 수정",
      "Edit Shares Account": "공유 계정 편집",
      "Edit Standing Instructions": "상설 지침 편집",
      "Edit Survey": "설문조사 편집",
      "Edit Tax Component": "세금 구성요소 편집",
      "Edit Tax Group": "세금 그룹 편집",
      "Edit Teller": "출납원 편집",
      "Edit Template": "템플릿 편집",
      "Edit User": "사용자 편집",
      "Effective Date From": "발효일: 부터",
      "Effective Date To": "유효 날짜 종료",
      "Elastic Search": "탄력적 검색",
      "Email Service Configuration": "이메일 서비스 구성",
      "Employee represents loan officers": "직원은 시스템에 액세스할 수 없는 대출 담당자를 나타냅니다.",
      "end_point": "끝점",
      "Entity Data Table Checks": "엔터티 데이터 테이블 확인",
      "Entity Data Table Checks Organization": "조직에 대한 엔터티 데이터 테이블 검사 정의",
      "Entity to Entity Mapping": "엔터티 간 매핑",
      "Export output data to S3 repository": "출력 데이터를 S3 저장소로 내 보냅니다",
      "External Asset Owner": "외부 자산 소유자",
      "External Events configuration, to enable or disable": "이벤트 게시를 활성화 또는 비활성화하기 위한 외부 이벤트 구성",
      "External Services": "외부 서비스",
      "External Services Configuration": "외부 서비스 구성",
      "Family Member View": "가족 구성원 보기",
      "Family Members": "가족 구성원들",
      "fcm_end_point": "fcm_end_point",
      "Filling Details": "세부정보 작성을 시작하려면 클릭하세요. * 표시 필드가 필요합니다. 자세한 내용을 보려면 다음을 클릭하세요.",
      "Financial Activity Mappings": "재무 활동 매핑",
      "Filter by name": "이름 별 필터",
      "Fineract": "미세한",
      "Fixed Deposit Account Charges": "정기예금 계좌 수수료",
      "Fixed Deposit Account Interest Rate Chart": "정기예금 이자율 차트",
      "Fixed Deposit Account Standing Instructions": "정기예금 계좌 예금 안내",
      "Fixed Deposit Account Transactions": "정기예금 거래",
      "Fixed Deposit Account View": "정기예금계좌조회",
      "Fixed Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Fixed Deposit Products defines the rules, default settings": "정기 예금 상품은 금융 기관의 <br> 정기 예금 상품(정기 예금이라고도 함)에 대한 규칙, 기본 설정 및 제약 조건을 정의합니다. 정기 예금 상품은 금융 기관의 고객을 위해 여러 정기 예금 계좌에 대한 템플릿을 제공합니다.",
      "Fixed Deposits Account Actions": "고정 예금 계좌 조치",
      "Fixed Deposits Account Transactions": "정기예금계좌 거래",
      "FixedDepositAccountCreateBusinessEvent": "고정예금계정CreateBusinessEvent",
      "Flat": "평평한",
      "Floating Interest Rates": "변동금리",
      "Floating Rates": "변동금리",
      "For more details click": "자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "Frequent Postings": "자주 게시되는 게시물",
      "Fund": "축적",
      "Funds are associated with loans": "자금은 대출과 연결되어 있습니다",
      "fromEmail": "보낸사람이메일",
      "fromName": "이름에서",
      "gcm_end_point": "gcm_end_point",
      "GLAccount Balances Application": "이를 통해 Mifos로 이전하려는 조직이 GL 계정 잔액(기존 회계 애플리케이션 또는 수동 시스템에서)을 Mifos X 회계로 이전하기가 더 쉬워졌습니다.",
      "GSIM Account View": "GSIM 계정 보기",
      "General": "일반적인",
      "Get involved": "참여하다",
      "Global configurations, Cache and Business Date": "글로벌 구성, 캐시 및 비즈니스 날짜 설정",
      "Group": "그룹",
      "Group Actions": "그룹 활동",
      "GroupsCreateBusinessEvent": "그룹 만들기비즈니스 이벤트",
      "Groups": "여러 떼",
      "Home": "집",
      "host": "주인",
      "host_name": "호스트_이름",
      "Identities": "신원",
      "Import employee details from your local device": "이 버튼은 로컬 장치에서 직원 세부 정보를 가져오는 데 사용됩니다.",
      "Individual Collection Sheet": "개인회수 시트",
      "Initial setup and application tour": "이 버튼은 구성 마법사를 열어 사용자의 초기 설정 및 애플리케이션 둘러보기를 도와줍니다.",
      "Investors": "투자자",
      "Journal Entries Transactions": "분개 항목은 본질적으로 회계에 영향을 미치는 조직의 모든 거래에 대한 로그입니다.",
      "Journal entries made at the end of accounting period": "회계기간 말에 작성된 분개",
      "Journal entry reverse transaction": "이 거래를 취소하기 위해 새 분개가 생성되었습니다.",
      "Laon Approval": "라온 승인",
      "Launch a page that create new data table": "그러면 새 데이터 테이블을 생성할 수 있는 페이지가 시작됩니다.",
      "Launch an alternative view for office hierarchy": "그러면 조직의 사무실 계층 구조를 볼 수 있는 대체 보기가 시작됩니다.",
      "Launch the Bulk import/Offices": "그러면 대량 가져오기/사무실 페이지가 시작됩니다.",
      "List Account Transactions": "계정 거래 나열",
      "List Standing Instructions": "스탠딩 지침 나열",
      "List of Financial Activities and GL Account Mappings": "재무 활동 목록 및 GL 계정 매핑",
      "List of accounts used by the organization": "조직에서 사용하는 계정 목록",
      "List of all accounting rules": "모든 회계 규칙 목록",
      "List of all currencies currently in use": "현재 사용 중인 모든 통화 목록이 표시됩니다.",
      "List of fixed deposit products in the organization": "조직의 정기 예금 상품 목록입니다. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "LoanAcceptTransferBusinessEvent": "대출수락이체비즈니스이벤트",
      "LoanAccountCustomSnapshotBusinessEvent": "대출계정CustomSnapshotBusinessEvent",
      "LoanAccountDelinquencyPauseChangedBusinessEvent": "대출계정연체 일시중지ChangedBusinessEvent",
      "LoanAccountSnapshotBusinessEvent": "대출계정스냅샷비즈니스이벤트",
      "Loan Account Actions": "대출 계정 작업",
      "Loan Collateral Details": "대출 담보 세부정보",
      "Loan Disbursal": "대출금 지급",
      "Loan Documents": "대출 서류",
      "Loan Products": "대출상품",
      "Loan Provisioning Criteria Organization": "조직에 대한 대출 준비 기준 정의",
      "Loan Tranche Details": "대출 트랜치 세부정보",
      "Loan View": "대출보기",
      "Loan products define the rules, default settings": "대출 상품은 금융 기관의 대출 상품에 대한 규칙, 기본 설정 및 제약 조건을 정의합니다. 대출 상품은 금융 기관 고객을 위한 여러 대출 계정에 대한 템플릿을 제공합니다.",
      "Loan": "대출",
      "Loans": "대출",
      "Loans Account Charges": "대출 계정 비용",
      "Loans Account Transactions": "대출계좌 거래",
      "Loans Delinquency Tags": "대출 연체 태그",
      "Login into Tenant": "테넌트에 로그인",
      "Login": "로그인",
      "Manage Currencies": "통화 관리",
      "Manage Data Tables": "데이터 테이블 관리",
      "Manage Delinquency Bucket": "연체 버킷 관리",
      "Manage Delinquency Bucket Configurations": "연체 버킷 구성 관리",
      "Manage Delinquency Ranges": "연체 범위 관리",
      "Manage Employees": "직원 관리",
      "Manage External Events": "외부 이벤트 관리",
      "Manage Funds": "자금 관리",
      "Manage Holidays": "휴일 관리",
      "Manage Hooks": "후크 관리",
      "Manage Offices": "사무실 관리",
      "Manage Offices page allows you to create, edit": "사무실 관리 페이지에서는 조직 내 사무실을 생성, 편집, 추가할 수 있습니다.",
      "Manage Reports": "보고서 관리",
      "Manage Schedule and Workflow jobs, modify jobs": "일정 및 워크플로 작업 관리, 작업 수정, 기록 및 로그 보기",
      "Manage Scheduler and COB Jobs": "스케줄러 및 COB 작업 관리",
      "Manage Surveys": "설문조사 관리",
      "Manage Tax Components": "세금 구성요소 관리",
      "Manage Tax Configurations": "세금 구성 관리",
      "Manage Tax Groups": "세금 그룹 관리",
      "Manage Tellers / Cashiers": "창구/출납원 관리, 현금 할당 및 결제",
      "Manage payment types": "결제 유형 관리",
      "Manage your Services": "서비스 관리",
      "Manual journal entry transactions recorded in a journal": "분개장에 기록된 수동 분개 거래",
      "Message Gateway": "메시지 게이트웨이",
      "Mifos Initiative": "미포스 이니셔티브",
      "Mifos X data-tables allow the user to add custom fields": "Mifos X 데이터 테이블을 사용하면 사용자는 클라이언트 프로필, 대출/저축 계좌, 그룹, 센터 또는 사무실에 기본 제공 필드 외에 사용자 정의 필드를 추가할 수 있습니다.",
      "Migrate Opening Balances": "개방 잔액을 마이그레이션합니다",
      "Modify Loans Account": "대출 계정 수정",
      "more_vert": "more_vert",
      "N/A": "해당 없음",
      "Navigate system selecting entity": "이를 통해 사용자는 시스템 선택 엔터티를 빠르게 탐색할 수 있으며 검색은 탐색을 더욱 강력하게 만듭니다.",
      "Navigation": "항해",
      "No Data": "데이터 없음",
      "Not Activated": "활성화되지 않음",
      "No Description": "설명이 없습니다",
      "No checker inbox data available for this account": "이 계정에 사용할 수 있는 체커 받은 편지함 데이터가 없습니다.",
      "No checker inbox data available for this search": "이 검색에 사용할 수 있는 검사기 받은 편지함 데이터가 없습니다.",
      "No client was found": "클라이언트를 찾을 수 없습니다.",
      "No data found": "데이터가 없습니다",
      "No loan locked available": "잠긴 대출이 없습니다.",
      "No notifications": "알림 없음",
      "No pending loan available for disbursal": "지급 가능한 보류 중인 대출이 없습니다.",
      "No pending loans for approval": "승인을 위해 보류 중인 대출이 없습니다.",
      "No pending rescheduled loan available for this account": "이 계좌에는 보류 중인 재예약 대출이 없습니다.",
      "No repayments and disbursal": "선택한 고객 및 미팅 날짜에 대해서는 상환 및 지불이 불가능합니다.",
      "No report data was generated": "보고서 데이터가 생성되지 않았습니다.",
      "No transaction was found": "거래가 발견되지 않았습니다.",
      "Notes": "노트",
      "Notification Service Configuration": "알림 서비스 구성",
      "Notification": "공고",
      "Notifications": "알림",
      "Organization": "조직",
      "Organization available languages": "조직은 여기에서 사용 가능한 언어 중에서 언어를 선택할 수 있습니다.",
      "out": "밖으로",
      "Original Schedule": "원래 일정",
      "Overdue Charges": "연체료",
      "password": "비밀번호",
      "Password Preferences": "비밀번호 기본 설정",
      "Passwords": "비밀번호",
      "Pay Charge": "요금 지불",
      "Payment Types": "결제 유형",
      "Pentaho": "펜타 호",
      "Periodic Accrual Accounting": "정기 발생회계",
      "Pie": "파이",
      "Please enter the OTP": "OTP를 입력해주세요",
      "Please retain the value Entity/Person in the filename.": "파일 이름에 엔터티/사람 값을 유지하십시오.",
      "Please select a delivery method": "배송방법을 선택해주세요",
      "Please select a screen report.": "화면 보고서를 선택하세요.",
      "Please update your password": "비밀번호를 업데이트하세요.",
      "port": "포트",
      "port_number": "포트 번호",
      "percentage range": "백분율 범위",
      "Preferences for generating account numbers for client": "고객, 대출 및 저축 계좌에 대한 계좌 번호 생성에 대한 기본 설정",
      "Products": "제품",
      "Products Mix": "제품 믹스",
      "Profile": "프로필",
      "Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준",
      "Provisioning Entries": "프로비저닝 항목",
      "Provisioning criteria definitions": "모든 프로비저닝 기준 정의를 입력하세요.",
      "Precedes of": "앞선",
      "Recurring Deposit Account Charges": "반복 예금 계좌 수수료",
      "Recurring Deposit Account Interest Rate Chart": "정기예금 계좌 이자율 차트",
      "Recurring Deposit Account Standing Instructions": "정기예금 계좌 유지 지침",
      "Recurring Deposit Account Transactions": "반복 예금 계좌 거래",
      "Recurring Deposit Products": "정기예금 상품",
      "Recurring Deposit products define the rules, default settings": "정기예금 상품은 금융기관의 정기예금(반복예금이 포함된 정기예금의 일종)에 대한 규칙, 기본 설정 및 제약사항을 정의합니다. 정기 예금 상품은 금융 기관의 고객을 위한 여러 정기 예금 계좌에 대한 템플릿을 제공합니다.",
      "Recurring Deposits": "정기예금",
      "Recurring Deposits Account Actions": "반복 예금 계정 작업",
      "Recurring Deposits Account Transactions": "정기예금 계좌거래",
      "RecurringDeposit Account View": "정기예금 계좌조회",
      "Red asterisk field": "빨간색 별표(*)가 있는 필드는 필수입니다. 자세한 내용을 보려면 다음을 클릭하세요.",
      "Repayment Schedule": "상환 일정",
      "Repeats' and 'Repeats every": "참고: 이 회의에 종속된 활성 계좌(JLG 대출, 정기 예금 등)가 있는 경우 '반복' 및 '반복 간격'은 수정할 수 없습니다.",
      "Report Parameters": "보고서 매개변수",
      "Reports": "보고서",
      "Reschedule Loan": "대출 일정 변경",
      "Revert this transaction?": "이 거래를 되돌리시겠습니까?",
      "row": "열",
      "Roles and Permissions": "역할 및 권한",
      "Roles and Permissions allow the administrator to control access": "역할 및 권한을 통해 관리자는 사용자에게 할당된 역할과 역할에 할당된 권한에 따라 Mifos에 대한 액세스를 제어할 수 있습니다.",
      "S3 Amazon Service Configuration": "S3 Amazon 서비스 구성",
      "SMS": "SMS",
      "SMS Campaigns": "SMS 캠페인",
      "SMS Service Configuration": "SMS 서비스 구성",
      "Saving Account View": "계정 보기 저장",
      "Saving Products": "제품 저장",
      "Savings": "저금",
      "Savings Account Actions": "저축 계좌 조치",
      "Savings Account Charges": "저축 계좌 수수료",
      "Savings Account Documents": "저축 계좌 문서",
      "Savings Account Notes": "저축 계좌 메모",
      "Savings Account SIH": "저축 계좌 SIH",
      "Savings Account Transactions": "저축 계좌 거래",
      "Savings products define the rules, default settings": "저축상품은 금융기관의 당좌/당좌예금 및 통장예금 계좌에 대한 규칙, 기본 설정 및 제약사항을 정의합니다. 저축 상품은 금융 기관의 고객, 그룹 및 센터가 보유하고 있거나 보유하게 될 여러 계좌에 대한 템플릿을 제공합니다.",
      "Scheduler Job History": "스케줄러 작업 기록",
      "Scheduler Jobs can set batch jobs": "스케줄러 작업을 사용하면 일괄 작업이 정기적으로 완료되도록 설정할 수 있습니다. 이 페이지에서 작업을 예약, 수정 또는 삭제할 수 있습니다.",
      "Search": "찾다",
      "Search Journal Entry": "일지 검색",
      "Search bar to filter fixed deposit products.": "정기예금 상품을 필터링하는 검색창입니다.",
      "Search by Text": "텍스트로 검색",
      "Search by user": "사용자가 검색하십시오",
      "Section Buttons": "이 섹션에는 사용자 이름, 사용자 사진, 사용자 설정 및 로그아웃 버튼이 포함되어 있습니다.",
      "select": "선택하다",
      "Selection you can create new drop-downs and edit": "이 선택 항목에서 새 드롭다운을 만들고 해당 값을 편집할 수 있을 뿐만 아니라 시스템 생성 코드 및 드롭다운의 값도 편집할 수 있습니다.",
      "Self Service": "셀프 서비스",
      "Self Service App Configuration": "셀프 서비스 앱 구성",
      "Self Service Task Management": "셀프 서비스 작업 관리",
      "Self Service Users": "셀프 서비스 사용자",
      "Session timed out": "세션 시간이 초과되었습니다",
      "Session timed out after a period of inactivity": "일정 기간 동안 활동이 없으면 세션 시간이 초과되었습니다.",
      "Set or update office-level opening balances for GL accounts": "GL 계정에 대한 사무실 수준 기초 잔액 설정 또는 업데이트",
      "Settings": "설정",
      "Settle Cash": "현금 정산",
      "Settlement Date From": "정산일부터",
      "Settlement Date To": "정산일 종료일",
      "Setup organization including users": "사용자, 조직, 제품, 템플릿 등 조직에 맞게 시스템을 설정하는 곳입니다.",
      "server_key": "서버_키",
      "Share Products": "제품 공유",
      "Share Products Dividends": "제품 배당금 공유",
      "Share products define the rules, default settings": "주식 상품은 금융 기관의 주식 및 배당금에 대한 규칙, 기본 설정 및 제약 조건을 정의합니다. 공유 상품은 금융 기관의 고객이 보유하고 있거나 보유하게 될 여러 계좌에 대한 템플릿을 제공합니다.",
      "Shares": "주식",
      "Shares Account Actions": "공유 계정 작업",
      "Shares Account Charges": "주식 계정 비용",
      "Shares Account Dividends": "주식 계좌 배당금",
      "Shares Account Transactions": "주식 계좌 거래",
      "Shares Account View": "공유 계정 보기",
      "Shortcut accounting rules": "회계 규칙이 적용된 분개장 화면 바로가기",
      "Shortcut accounts screen": "원장 계정을 추가/수정할 수 있는 계정과목표 화면 바로가기입니다.",
      "Shortcut entry screen": "분개장 작성 화면 바로가기입니다.",
      "Shortcut to the frequently accessed components": "여기에는 자주 액세스하는 구성요소에 대한 바로가기가 포함되어 있습니다.",
      "SMS Bridge": "SMS 브리지",
      "Standing Instructions": "기립 지침",
      "Standing Instructions History": "기립 지시 내역",
      "Start filling the details": "세부정보 작성을 시작하려면 클릭하세요. * 표시 필드가 필요합니다.",
      "Step": "단계",
      "Supports Loan charges, Savings & deposits": "이 옵션을 사용하면 새 요금을 생성할 수 있습니다. 대출 수수료, 예금 수수료, 고객 수수료를 지원합니다.",
      "System": "체계",
      "Table": "테이블",
      "Tax Components": "세금 구성요소",
      "tenant_app_key": "테넌트_앱_키",
      "Email": "이메일",
      "Tellers": "텔러",
      "Template I am trying to use": "제가 사용하려고 하는 템플릿입니다. 괜찮나요?",
      "Templates": "템플릿",
      "The Chart of Accounts - General Ledger Setup": "계정과목표 - 총계정원장 설정을 사용하면 Mifos X 내에서 다양한 계정을 구성할 수 있습니다.",
      "The report request": "보고서 요청이 전송되었으며 보고서가 파일 저장소로 내보내집니다.",
      "The usage of stronger passwords": "더 강력한 비밀번호 사용을 시행하기 위한 표준 정의",
      "These are predefined postings": "사전 정의된 게시물입니다.",
      "this": "이것",
      "This allows you to manage funds associated with loans.": "이를 통해 대출과 관련된 자금을 관리할 수 있습니다.",
      "This option allows you to create new loan product.": "이 옵션을 사용하면 새로운 대출 상품을 생성할 수 있습니다.",
      "This option allows you to create new recurring product.": "이 옵션을 사용하면 새로운 반복 제품을 생성할 수 있습니다.",
      "This option allows you to create new savings product.": "이 옵션을 사용하면 새로운 저축 상품을 만들 수 있습니다.",
      "This option allows you to create new share product.": "이 옵션을 사용하면 새 공유 제품을 만들 수 있습니다.",
      "This shows all the notifications.": "모든 알림이 표시됩니다.",
      "This will navigate the user to the dashboard component.": "그러면 사용자가 대시보드 구성 요소로 이동합니다.",
      "This will navigate the user to the searched activity.": "그러면 사용자가 검색된 활동으로 이동합니다.",
      "To add or remove a task from the Maker-Checker list": "Maker-Checker 목록에서 작업을 추가하거나 제거합니다.",
      "To create a new role": "새 역할을 생성합니다.",
      "To create code,create": "코드를 생성하려면 코드 생성을 클릭하고 코드 이름을 입력하세요.",
      "To define new mapping.": "새 매핑을 정의합니다.",
      "Transaction ID": "거래 ID",
      "Transaction": "거래",
      "Transactions": "업무",
      "Two Factor Authentication": "2단계 인증",
      "Two types of charges—fees and penalties": "Mifos는 수수료와 위약금이라는 두 가지 유형의 청구를 지원합니다. 서비스에는 회비, 대출 지불 수수료, 인출 수수료 등의 수수료가 부과됩니다. 고객이 제품 조건에서 벗어나는 것을 방지하기 위해 벌금이 부과됩니다.",
      "Two-factor authentication configuration": "이중 인증 구성 설정",
      "Unassign Staff client": "이 클라이언트에 대한 직원 할당을 해제하시겠습니까?",
      "Unassign role for client member": "ID가 있는 고객 구성원의 역할을 할당 해제하시겠습니까?",
      "Unassign staff for this group": "이 그룹의 직원 할당을 취소하시겠습니까?",
      "Unassigned": "할당되지 않음",
      "Undo approval of shares account with ID": "ID가 있는 공유 계정 승인을 취소하시겠습니까?",
      "Used Add Fund": "이 양식은 자금을 추가하는 데 사용됩니다. 펀드를 추가하려면 펀드 추가 버튼을 클릭하고 펀드 이름을 입력한 후 + 버튼을 클릭하고 다음 또는 뒤로를 클릭하세요. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "Used to add currency": "이 양식은 통화를 추가하는 데 사용됩니다. 통화를 추가하려면 통화 추가를 클릭하고 양식을 작성한 다음 추가를 클릭하고 그렇지 않으면 뒤로 또는 다음을 클릭하세요. 자세한 내용을 보려면 클릭하세요.",
      "User Dashboard Component": "그러면 사용자가 대시보드 구성 요소로 이동합니다.",
      "User Entity navigation screen": "그러면 사용자가 엔터티 탐색 화면으로 이동합니다.",
      "User settings and sign out button": "로그인된 사용자 설정과 로그아웃 버튼이 표시됩니다.",
      "User's current location": "그러면 앱에 사용자의 현재 위치가 표시됩니다.",
      "useTLS": "사용TLS",
      "Users": "사용자",
      "Version": "버전",
      "View Account Number Preference": "계좌 번호 기본 설정 보기",
      "View Account Transfer": "계좌 이체 보기",
      "View Accounting Closure": "회계 마감 보기",
      "View Accounting Rule": "회계 규칙 보기",
      "View Adhoc Query": "임시 쿼리 보기",
      "View Amazon S3 Configuration": "Amazon S3 구성 보기",
      "View Audit": "감사 보기",
      "View Bulk Import": "대량 가져오기 보기",
      "View Charges": "요금 보기",
      "View Checker Inbox Component": "Checker 받은 편지함 구성 요소 보기",
      "View Code": "코드 보기",
      "View Codes": "코드 보기",
      "View Collateral": "자료 보기",
      "View Data Table": "데이터 테이블 보기",
      "View Data table": "데이터 테이블 보기",
      "View Delinquency Bucket": "연체 버킷 보기",
      "View Delinquency Range": "연체 범위 보기",
      "View Dividend": "배당금 보기",
      "View Email Configuration": "이메일 구성 보기",
      "View Employee": "직원 보기",
      "View Financial Activity Mapping": "재무 활동 매핑 보기",
      "View Fixed Deposit Product": "정기예금 상품보기",
      "View Floating Rate": "변동금리 보기",
      "View Fund": "펀드 보기",
      "View GL Account": "GL 계정 보기",
      "View Group": "그룹 보기",
      "View Holidays": "휴일 보기",
      "View Hook": "후크 보기",
      "View Loan Product": "대출상품 보기",
      "View Notification Configuration": "알림 구성 보기",
      "View Office": "사무실 보기",
      "View Product Mix": "제품 믹스 보기",
      "View Provisioning Criteria": "프로비저닝 기준 보기",
      "View Provisioning Entry": "프로비저닝 항목 보기",
      "View Provisioning Journal Entry": "프로비저닝 저널 항목 보기",
      "View Recurring Deposit Product": "정기예금 상품 보기",
      "View Report": "보고서보기",
      "View Role": "역할 보기",
      "View SMS Campaign": "SMS 캠페인 보기",
      "View SMS Configuration": "SMS 구성 보기",
      "View Saving Product": "저장 중인 제품 보기",
      "View Scheduler Job": "스케줄러 작업 보기",
      "View Self Service User": "셀프 서비스 사용자 보기",
      "View Share Product": "공유 제품 보기",
      "View Standing Instructions": "기립 지침 보기",
      "View Survey": "설문조사 보기",
      "View Tax Component": "세금 구성요소 보기",
      "View Tax Group": "세금 그룹 보기",
      "View Teller": "창구보기",
      "View Template": "템플릿 보기",
      "View Transaction": "거래 보기",
      "View Transfer": "환승 보기",
      "View User": "사용자 보기",
      "View logged history": "일어서기 지시에 대한 기록된 기록 보기",
      "View the loan account details associated with the investors": "투자자와 관련된 대출 계좌 세부정보 보기",
      "View, edit and delete employees of your organization": "이 옵션을 사용하면 조직의 직원을 확인, 편집 및/또는 삭제할 수 있습니다.",
      "Warning": "경고",
      "Warning message": "이 시스템은 인가된 사용자만을 위한 것입니다. 무단 접근은 가능한 법적 조치로 이어질 수 있습니다. 이 시스템에 접근함으로써 귀하는 그것을 할 수 있는 권한이 있으며 여기에 저장된 모든 데이터가 기밀임을 인정합니다.",
      "Welcome": "환영",
      "Welcome page logo from anywhere": "이 로고는 시스템 어디에서나 사용자를 환영 페이지로 돌려보냅니다.",
      "Web": "편물",
      "Working Days": "일하는 날",
      "Working days and configure behaviour of payments": "영업일 정의 및 휴일 지급 방식 구성",
      "Working days page allows you to define which days": "근무일 페이지에서는 어느 요일이 근무일인지 정의할 수 있습니다.",
      "Your answer is": "당신의 대답은",
      "by": "~에 의해",
      "do not match": "일치하지 않는",
      "edit": "편집하다",
      "elimination of poverty": "이는 조직이 전 세계의 가난하고 은행 서비스를 이용할 수 없는 사람들에게 책임 있는 금융 서비스를 보다 효과적이고 효율적으로 제공할 수 있도록 하여 빈곤 퇴치 속도를 높이는 것을 목표로 합니다. 흥미롭나요?",
      "global community": "글로벌 커뮤니티",
      "is designed by the": "에 의해 설계되었습니다",
      "per annum": "연간",
      "undefined": "한정되지 않은",
      "username": "사용자 이름",
      "withhold tax for this account": "이 계정에 대한 원천징수세",
      "Journal Entries": "{제목: 저널 항목",
      "Mandatory": "필수적인",
      "Voluntary": "자발적인",
      "Write a note": "메모 쓰기",
      "“Maker-Checker” principle requires every tasks": "\"Maker-Checker\" 원칙은 오류와 오용 가능성을 줄이기 위해 모든 작업을 두 사람이 완료하도록 요구합니다. 한 사람이 프로세스를 시작하고 두 번째 사람이 프로세스를 완료합니다."
    },
    "titles": {
      "Dashboard": "계기반",
      "Home": "집",
      "Login": "로그인"
    }
  },
  "languages": {
    "cs-CS": "Čeština (체코 사람)",
    "de-DE": "Deutsch (독일 사람)",
    "en-US": "English (영어)",
    "es-MX": "Español (스페인의)",
    "es-CL": "Español Chile (스페인의)",
    "fr-FR": "Français (프랑스 국민)",
    "it-IT": "Italiano (이탈리아 사람)",
    "ko-KO": "한국어",
    "lt-LT": "Lietuvių (리투아니아 사람)",
    "lv-LV": "Latviešu (라트비아 사람)",
    "ne-NE": "नेपाली (네팔어)",
    "pt-PT": "Português (포르투갈 인)",
    "sw-SW": "Kiswahili (스와힐리어)"
  },
  "not_found_subtitle": "이런.. 이 페이지가 존재하지 않는 것 같습니다.",
  "tooltips": {
    "A borrower loan counter (cycle)": "차용자 대출 카운터(주기)는 고객이 이 특정 제품을 사용한 시간을 추적하는 데 사용됩니다.",
    "A loan is in arrears once the number of days": "이 필드에 입력한 일수가 초과되면 대출이 연체됩니다. 이 필드가 비어 있으면 대출금은 예정된 지불을 놓친 다음 날 연체됩니다.",
    "A period of time during which a fixed deposit account": "본 정기예금 상품을 기반으로 한 정기예금 계좌가 개설된 후 락인되는 기간입니다.",
    "A unique identifier for the saving product": "저장 제품의 고유 식별자",
    "A unique identifier for the share product": "공유 상품의 고유 식별자",
    "Add future share value with date range": "날짜 범위로 미래 주가를 추가하세요.",
    "Activate": "활성화",
    "Add": "추가하다",
    "Add Filters": "필터 추가",
    "Adjust Charge": "요금 조정",
    "After the minimum deposit term has passed": "최소 입금 기간이 지난 후 추가 입금 기간을 지정할 수 있습니다.",
    "Allocate Cash": "현금 할당",
    "Allowed": "허용된",
    "Amount to be rounded off": "반올림할 금액(예: 100을 200, 300, 400으로 반올림하는 등)",
    "An boolean flag to attach": "이자 게시에 세금을 추가하는 부울 플래그",
    "An boolean flag to attach  taxes to interest posting": "이자 게시에 세금을 추가하는 부울 플래그",
    "Annualised Interest rate": "연이자율",
    "Approve": "승인하다",
    "Approve Reschedule": "일정 변경 승인",
    "Approve Share": "공유 승인",
    "Base lending rate for the organisation": "이 변동금리 제도가 조직의 기본 대출 금리로 간주되는지 확인하십시오.",
    "Capture Image": "이미지 캡처",
    "Chart Of Accounts": "계정 목록",
    "Checker Inbox and Tasks": "Checker 받은 편지함 및 작업",
    "Color Schemes": "색 구성표",
    "Create Journal Entry": "분개 항목 만들기",
    "Create Recurring Deposit Product": "정기예금 상품 생성",
    "Daily - Will Calculate the interest": "매일 - 매일 이자를 계산합니다. 예: 2월은 28일이며 상환 기간과 동일하게 28일 동안 이자를 계산합니다. 즉, 한 달, 즉 30일을 계산합니다.",
    "Dashboard": "계기반",
    "Date that the loan account disbursed": "대출금이 지급될 것으로 예상되는 날짜",
    "Date the loan account application": "대출 계좌 신청서가 접수된 날짜",
    "Decimal places to be used to track and report": "예금을 추적하고 보고하는 데 사용되는 소수점 이하 자릿수입니다.",
    "Default interest rate on overdraft": "초과인월에 대한 기본 이자율",
    "Define the minimum, default, maximum, and period for the floating interest rate": "이 필드는 대출 상품에 허용되는 변동 이자율의 최소, 기본, 최대 및 기간을 정의하는 데 사용됩니다. 최소, 부도, 최대 변동금리는 백분율로 표시됩니다.",
    "Define the minimum, default, maximum, and period for the nominal interest rate": "이 필드는 대출 상품에 허용되는 명목 이자율의 최소, 기본, 최대 및 기간을 정의하는 데 사용됩니다. 최소, 기본 및 최대 명목 이자율은 백분율로 표시됩니다.",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Charge": "청구 삭제",
    "Delete Image": "이미지 삭제",
    "Delete Interest Rate Chart": "금리 차트 삭제",
    "Delete Standing Instruction": "상설 지시 삭제",
    "Deposit": "보증금",
    "Description is used to provide additional information regarding the purpose": "설명은 정기예금 상품의 목적과 특성에 대한 추가 정보를 제공하는 데 사용됩니다.",
    "Due to regulatory requirements in some countries": "일부 국가의 규제 요구 사항으로 인해 대출은 X일을 초과할 수 없으며, 대출에 최대 기간이 있고 해당 대출의 최대 기간이 마지막 할부 기간을 정의하도록 지원하기 위해 Fineract SOR을 확장해야 합니다. 첫 번째 분할보다 기간이 짧습니다.",
    "Disabled": "장애가 있는",
    "Disburse": "지불",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit Charge": "청구 수정",
    "Edit Period": "기간 편집",
    "Edit Standing Instruction": "상임 지시사항 편집",
    "Edit the Business Date": "영업일 편집",
    "Edit the COB Date": "COB 날짜 편집",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Enables definition and tracking inactive": "비활성 저축 계좌 정의 및 추적 가능",
    "Enable or disable the auto repayment of down-payment.": "계약금 자동 상환을 활성화하거나 비활성화합니다. '계약금 자동 상환'이 활성화되면 지불은 계약금 금액에 대한 자동 계약금 거래를 시작합니다.",
    "Enter multiples of currency value": "통화 가치의 배수를 입력할 수 있습니다. 예를 들어 100의 배수를 입력하면 통화 값은 200, 300, 400 등으로 반올림됩니다.",
    "Enter the total count of repayments": "대출 일정에 있는 선불금을 제외한 총 상환 횟수를 입력합니다. 예: 대출 계좌에 선불금을 포함한 4회 할부가 있는 경우 상환 횟수는 3회입니다",
    "Error Log": "오류 기록",
    "Error details": "오류 정보",
    "Failed": "실패한",
    "Fields are input to calculating the repayment schedule": "이 필드는 대출 계정의 상환 일정을 계산하는 데 입력되며 지불 만기일을 결정하는 데 사용됩니다.",
    "Fields are used to define the minimum, default, and maximum number of repayments": "이 필드는 대출 상품에 허용되는 최소, 기본 및 최대 상환 횟수를 정의하는 데 사용됩니다.",
    "Fields are used to define the minimum, default, and maximum principal": "이 필드는 대출 상품에 허용되는 최소, 기본 및 최대 원금을 정의하는 데 사용됩니다.",
    "Fields are used to define the minimum, maximum gap": "이 필드는 대출 상품의 할부 사이에 존재해야 하는 최소, 최대 간격을 정의하는 데 사용됩니다.",
    "Financial institution representative": "대출계좌와 관련된 고객/그룹에 대한 책임을 갖고 상호작용하는 금융기관 대표",
    "Fixed Deposits Account": "정기예금계좌",
    "Floating interest rate and start date": "이 변동 이자율 제도의 변동 이자율 및 시작일",
    "Floating rate scheme to be activated": "이 변동금리 제도가 활성화되어 있는지 확인하세요.",
    "Frequent Postings": "자주 게시되는 게시물",
    "Help": "돕다",
    "If the Interest Free Period": "무이자 기간이 '4'이고 고객의 상환 빈도가 매주인 경우 고객은 처음 4주 동안 이자를 지불할 필요가 없으며 해당 주에 대한 원금만 지불하면 됩니다.",
    "Inactivate Charge": "요금 비활성화",
    "Inactive period to mark an account as Dormant": "계정을 휴면 상태로 표시하는 연속 비활성 기간 일수",
    "Inactive period to mark an account as Escheat": "계정을 Escheat으로 표시하는 연속 비활성 기간 일수",
    "Inactive period to mark an account as Inactive": "계정을 비활성으로 표시하는 연속 비활성 기간 일수",
    "Indicates whether saving accounts based on this saving product": "이 저축 상품을 기반으로 한 저축 계좌에 초과인월이 있을 수 있는지 여부를 나타냅니다.",
    "Indicates whether the withdrawal fee": "계좌 간 자금 이체 시 출금 수수료를 적용할지 여부를 나타냅니다.",
    "Indicates whether to enforce a minimum balance": "최소 잔액을 적용할지 여부를 나타냅니다.",
    "Indicates whether the dividends can be processed even share account of this share product is inactive": "해당 주식 상품의 주식 계정이 비활성 상태인 경우에도 배당이 처리될 수 있는지 여부를 나타냅니다.",
    "Individual Collection Sheet": "개인회수 시트",
    "Input to calculating the repayment schedule for a loan account": "이 필드는 대출 계정의 상환 일정을 계산하는 데 입력되며 지불 만기일을 결정하는 데 사용됩니다.",
    "Interest effective from date": "날짜부터 이자 유효",
    "Interest rate is posted or credited to a saving account": "이자율이 저축 계좌에 게시되거나 적립되는 기간",
    "Interest rate mentioned is added to base lending rate": "체크 시 해당 기간 기준 대출 기준 금리에 언급된 금리가 추가되며, 그렇지 않은 경우 절대 금리가 적용됩니다.",
    "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
    "Leave this checkbox checked if the loan has Down Payment": "대출에 선불금이 있는 경우 이 확인란을 체크한 상태로 두십시오. 선불금은 구매자가 상품을 구매할 때 선불로 지불하는 금액입니다. 총 구매 가격의 일정 비율을 나타내며, 나머지는 일반적으로 자금 조달됩니다",
    "Leave this checkbox unchecked": "대출이 단일 지불 대출인 경우 이 확인란을 선택하지 않은 상태로 둡니다. 대출이 다중 지불 대출인 경우 이 확인란을 선택하세요. 이 유형의 대출에 필요한 추가 정보는 추가 필드를 참조하세요.",
    "Loan Account": "대출계좌",
    "Loan Product can be used to apply for Topup Loans": "해당 대출상품을 선택하시면 Top Up Loan 신청이 가능합니다.",
    "Loan products may be assigned": "대출 상품은 귀하의 금융 기관이 설정한 기금에 배정될 수 있습니다. 가능한 경우 자금 필드를 사용하여 대출 그룹을 추적하고 보고할 수 있습니다.",
    "Make Repayment": "상환하기",
    "Maximum number of disbursements": "대출 계정에 허용되는 최대 지불 횟수입니다.",
    "Maximum outstanding loan account balance": "특정 시점에 허용되는 최대 미결제 대출 계정 잔액입니다.",
    "May be entered to override": "시스템이 예약하는 날짜를 무시하기 위해 입력될 수 있습니다.",
    "May be entered to override the date": "시스템이 이자를 부과하기 시작하는 날짜를 무시하기 위해 입력될 수 있습니다.",
    "Minimum active period to consider for dividend calculations": "배당금 계산을 위해 고려해야 할 최소 활성 기간",
    "NPA (non performing asset) once the number of days": "이 필드에 입력한 일수가 초과되면 대출은 NPA(비수행 자산)입니다. 이 필드가 비어 있으면 예정된 지불을 놓친 다음 날 대출이 NPA가 됩니다.",
    "Name of the loan product": "대출 계좌의 기반이 되는 대출 상품명",
    "Navigation": "항해",
    "New Loan Application": "신규 대출 신청",
    "No": "아니요",
    "Not Allowed": "허용되지 않음",
    "Notifications": "알림",
    "Number of days in month": "월의 일수입니다.",
    "Number of decimal places to be used to track and report": "대출을 추적하고 보고하는 데 사용되는 소수점 이하 자릿수입니다.",
    "Pay Charge": "요금 지불",
    "Primary Key": "기본 키",
    "Product name is a unique identifier": "상품명은 대출 상품의 고유 식별자입니다.",
    "Provide additional information": "설명은 대출 상품의 목적과 특성에 대한 추가 정보를 제공하는 데 사용됩니다.",
    "Provides additional information": "저장상품의 목적과 특징에 대한 추가정보를 제공합니다.",
    "Provides an external id": "대출 계좌에 대한 외부 ID를 제공합니다.",
    "Provides an indication": "대출을 통해 제공되는 자금이 어떻게 관리되고 보고와 동일한 목적으로 그룹 대출에 사용될 수 있는지에 대한 표시를 제공합니다.",
    "Reject Reschedule": "일정 변경 거부",
    "Reject Share": "공유 거부",
    "Remove Client from Group": "그룹에서 클라이언트 제거",
    "Recurring Deposits Account": "정기예금 계좌",
    "Remove Period": "기간 삭제",
    "Resume Delinquency Classification": "연체 분류를 재개하십시오",
    "Repayment schedule will start the installment": "상환일정은 제출일 또는 지급일로부터 분할납부일이 시작됩니다.",
    "Savings Account": "예금 계좌",
    "Sets the balance required for interest calculation": "이자 계산에 필요한 잔액을 설정합니다.",
    "Sets the maximum allowed overdraft amount": "초과인출이 허용된 저축계좌에 대한 최대 허용 초과인월 금액을 설정합니다.",
    "Sets the minimum balance allowed for a saving account": "저축 계좌에 허용되는 최소 잔액을 설정합니다.",
    "Sets the minimum deposit amount": "이 저축 상품 유형의 저축 계좌를 개설하는 데 필요한 최소 입금액을 설정합니다.",
    "Sets the overdraft required for interest calculation": "이자 계산에 필요한 당좌 대월을 설정합니다.",
    "Setting for event notifications to be sent": "상환 이벤트(통지)에 대한 전역 구성 값 사용 여부",
    "Settings": "설정",
    "Settle Cash": "현금 정산",
    "Shares Account": "주식 계좌",
    "Short name is a unique identifier": "짧은 이름은 대출 상품의 고유 식별자입니다.",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Specific days before when repayment": "상환 기한 통지를 발송해야 하는 특정 날짜 전.",
    "Specific days when after the repayment Overdue": "상환 연체 통지가 전송되어야 하는 특정 날짜.",
    "Successful": "성공적인",
    "The Amortization value": "상각 가치는 대출 상환을 위한 상환 금액을 계산하는 데 입력됩니다.",
    "The Interest method value": "이자법 값은 대출 상환을 위한 지불 금액을 계산하는 데 입력됩니다.",
    "The currency in which the deposit will be disbursed": "입금액이 지급될 통화입니다.",
    "The currency in which the loan will be disbursed": "대출금이 지급되는 통화입니다.",
    "The currency to be used": "사용되는 통화",
    "The default deposit amount expected": "본 정기예금 상품을 기반으로 정기예금 계좌를 개설할 때 예상되는 기본입금액입니다.",
    "The default interest rate set": "저축계좌 개설 시 설정된 기본 이자율",
    "The description is used to provide additional information": "설명은 차트의 목적과 특성에 대한 추가 정보를 제공하는 데 사용됩니다.",
    "The interest rate chart": "이자율 차트는 정기예금 상품을 기준으로 정기예금 계좌에 대한 지급 이자를 계산하는 데 필요한 정보를 제공합니다.",
    "The loan term parameter in loan accounts": "대출 계정의 대출 기간 매개변수는 사용자가 입력한 모든 값에 따라 상환 횟수와 상환 금액을 기반으로 계산된 기본 필드입니다",
    "The maximum deposit amount allowed when a fixed deposit": "본 정기예금 상품을 기준으로 정기예금 계좌 개설 시 허용되는 최대 입금액입니다.",
    "The maximum length of time funds": "본 정기예금 상품에 따라 정기예금 계좌에 자금을 예치할 수 있는 최대 기간은 다음과 같습니다.",
    "The method used to calculate interest": "이자를 계산하는 데 사용되는 방법입니다.",
    "The minimum deposit amount required to open a fixed deposit": "본 정기예금 상품을 기준으로 정기예금 계좌를 개설하는데 필요한 최소 입금액입니다.",
    "The minimum length of time": "전체 이자 수입을 얻기 위해 자금이 고정 예금 계좌에 남아 있어야 하는 최소 기간입니다.",
    "The moratorium information": "모라토리엄 정보는 대출 상품 설정에서 기본값으로 설정되지만, 이 대출 계좌에 대해 변경될 수 있습니다.",
    "The name is a unique identifier for the chart": "이름은 차트의 고유 식별자입니다.",
    "The number at which lock in period occurs": "잠금 기간이 발생하는 번호입니다.",
    "The number at which minimum deposit occurs": "최소 입금액이 발생하는 숫자입니다.",
    "The number at which multiple deposits occurs": "다중 예금이 발생하는 수입니다.",
    "The period at which interest rate": "이자율이 복리로 계산되는 기간입니다.",
    "The period at which interest rate is compounded": "이자율이 복리로 적용되는 기간",
    "The period at which interest rate is posted or credited": "이 정기예금 상품을 기준으로 정기예금 계좌에 이자율이 게시되거나 적립되는 기간입니다.",
    "The percentage of disbursements amount for Down Payment": "계약금 지급 금액의 비율",
    "The repayment strategy": "상환 전략에 따라 각 구성 요소가 지불되는 순서가 결정됩니다.",
    "The setting for number of days": "이자를 계산하는 데 사용할 연도별 일수 설정입니다.",
    "This sections defines an interest penalty": "이 섹션에서는 조기 폐쇄에 대한 이자 벌금을 정의합니다.",
    "These fields are used to define the minimum, default, maximum shares per customer": "이 필드는 고객당 최소, 기본, 최대 지분을 정의하는 데 사용됩니다.",
    "To be used with SAME AS REPAYMENT PERIOD": "SAME AS REPAYMENT PERIOD와 함께 사용 - 부분 기간으로 정확한 이자를 계산하는 경우 예: 이자는 4월 5일부터 청구되며 원금은 10000이고 이자는 월 1%이므로 이자는 (10000 * 1%)* (25 /30) , 먼저 월을 계산한 다음 시작 날짜와 종료 날짜 사이의 정확한 기간을 계산합니다(소수일 수 있음).",
    "To calculate interest": "이자를 계산하는 데 사용할 연도별 일수 설정",
    "Toggle Collapse": "축소 전환",
    "Toggle Hide/Open": "숨기기/열기 전환",
    "Total number of shares that a product is offering": "제품이 제공하는 총 주식 수",
    "Total number of shares that an orgranization": "조직이 고객에게 발행하려는 총 주식 수",
    "Total Capital Value": "총 자본 가치",
    "Track and report on share accounts": "공유 계정을 추적하고 보고하는 데 사용되는 소수 자릿수",
    "Track and report saving account": "저축 계좌를 추적하고 보고하는 데 사용되는 소수 자릿수",
    "Transfer Funds": "자금 이체",
    "Unassign": "할당 해제",
    "Undo Approval": "승인 취소",
    "Undo Approve": "승인 취소",
    "Undo Transaction": "거래 취소",
    "Unique name for the floating rate scheme": "변동 금리 체계의 고유 이름입니다.",
    "Upload Image": "이미지 업로드",
    "Unit/Nominal Price of each share": "각 주식의 단위/명목 가격",
    "Used to indicate the length of time": "이 저축 상품 유형의 저축 계좌가 잠겨 있고 인출이 허용되지 않는 기간을 나타내는 데 사용됩니다.",
    "Use or not the Global Configurations": "상환 이벤트(통지)에 대한 전역 구성 값 사용 여부",
    "View Entity": "엔터티 보기",
    "View Journal Entries": "저널 항목 보기",
    "View Link": "링크 보기",
    "View Loan Account": "대출계좌 보기",
    "View Receipts": "영수증 보기",
    "View Standing Instruction": "상임강의 보기",
    "View Transactions": "거래 보기",
    "Waive Charge": "요금 면제",
    "With Arrears tolerance": "'연체 허용 한도'를 사용하면 허용 한도 금액을 지정할 수 있으며 대출이 연체된 경우(연체) 허용 한도 내에서 '연체'로 분류되지 않으며 위험에 처한 포트폴리오의 일부입니다.",
    "Withdraw": "철회하다",
    "Yes": "예",
    "loan product will be active and available to clients": "대출 상품이 활성화되어 고객에게 제공되는 날짜입니다. 비어 있으면 대출 상품이 생성되자마자 활성화됩니다.",
    "loan product will become inactive and unavailable to clients": "대출 상품이 비활성화되어 고객이 사용할 수 없게 되는 날짜입니다. 비어 있으면 로드 제품이 비활성화되지 않습니다.",
    "Refund transactions where interest refund will automatically be calculated": "이자 환불이 자동으로 계산되는 환불 거래"
  }
}
